譚仔申請裝修

邊間?

嘩屌，串到咁出面

憑咩代表成間集團
問過總公司未？

邊間

邊間譚仔

我覺得蟲法師仲好 你裝完都係有人食

推

食環

手足做野未?

轉食三哥

食三哥了

邊間???

哇

FC? 而家日本集團播,咁勇？

直接挑機...

lau ming

依間蟲魔法

出現了

唔係比㿲仔買左咩
代表成個集團？

呢個時勢仲走出嚟入紙申請裝修

邊間 諗清楚係咪有必要做野先

屌你講埋邊間先得架

樓上on99，食乜三哥

係同一集團

唔係日本集團咩?

有人話係油麻地

香港丸龜係中資

係 所以搞清楚先 依家咁多fake news

譚仔係日本總公司直接持有

我都係係老豆揾仔Cap圖

有冇油麻地手足confirm??

邊度？大家唔好跟車太貼

唔係員工講兩句，直情係official名貼出嚟

wa屌，一手？
真係好串喎

嘩咁仆街

好在食開三哥

食三哥屌你老母

油麻地

油麻地?

D字似p上去

先杯葛全線譚仔表態，再睇佢點回應

一係交人 一係裝修

唔好裝錯
譚仔有分三唔三哥

求FC

分店問題？

Thanks. Bye

隔離post話係

𨳒。成何體統？

屌你老母臭閪

裝修全港譚仔

垃圾譚仔不嬲唔食

唔係公司立場咪道歉交人

呢啲九成戇鳩經理自己搞
裝修佢嗰間啊

出賣三哥就知佢係賤種

推

好多鋪頭要裝修

睇死你地唔會罷食佢

三哥同唔係三哥好似分集團？

地點呢

罷食

有冇巴絲去油麻地拍段video fc下，相呢啲都唔一定係真

彌敦道都咁撚串

唔信，三哥大把學生客，會唔會藍絲fake news

等fc

FC左先，d字望落有少少問題，可能係我對眼有問題。

真定改圖先？

有無腦的？？

直挑⋯⋯

好唔正常

三哥唔三哥都係日本丸龜持有

唔洗理 唔需要自認曱甴

收購哂 已冇分 thanks

唔好跟車太貼
感覺九成老屈

不過可能係fake news 要fc

等fc，勿炒車

咁撚串？

FC左先

屌你地係咪on撚9，三哥同譚仔都比日本仔買撚起左，同一間公司黎，講轉食三哥果堆訓撚醒未

罷食，業績差左自然收皮。同埋可以向總公司投訴依間舖先，唔需要即刻裝修住。

fact check左先好裝修

黨鐵式待遇

問佢解釋咩意思先啦 冇理由對號入座㗎

譚仔日資wor

FC 左先

召喚屎系蟲系魔法師

啲字似P多

agger

比日本仔買哂啦

所以佢邊會夠膽出呢d公告呀

fact check左先

譚仔同三哥都畀日本公司食左

唔係屎魔法最高級咩？

開定今日天文台clock去fact check先，呢d可以用fb力量要求交待

係真嘅話
同藍店一樣待遇
咪撚再食

啲字似p上去 下面個店名就唔太覺

好似係觀廣 tg有講

真唔真

沙田廣場個間三哥都唔招呼黑衫，上次同幾個frd着黑色衫想入去食，個呀姐㩒住對門唔俾我哋入

幾年冇食

Fc咗先

2間都比日本收購左

乜資料都冇
小心炒車

邊間譚仔啊？ 幫佢裝修下

屌你老母弱智？

屌咁撚耐一個油麻地手足都fc唔到?

send張相上日本公司問下咁做係咪佢地意願

譚仔同三哥都係丸龜㗎 同一屋簷下㗎

不嬲三哥好食好多

More 多圖plz

比人整估

咁撚串?

要佢個logo 有幾難
保持兩秒距離

唔好屌住
其實好多人包括我都唔知

痴撚線架？

我夢到佢碗米線黎緊會好多甲由

比丸龜製麵收購埋 仲食

挑機

真定假
會唔會咁癲寫戰書擺明挑機咁款

推到有fc
但張圖唔似有改

fb有兩個人post過兩個角度 當然都唔排除兩張都係改圖

[/quote]

你就弱智 香港丸龜的確係中資

想claim 保險咪出聲囉

咁你㩒住對門唔俾其他入

一黎唔知係咪p圖，
二黎最多咪罷食囉，唔係共識左？

鬼account
blocked

[真攬炒] 每次大型活動都出嚟，睇吓你取消得幾多

陸逐有來的大型活動
萬聖節蘭桂坊面具派對
(蘭桂坊大老闆係盛智文，當年撐林鄭做特首)

工展會購物日及狂賀廠商會85年誌慶
(主辦單位係中華廠商會，四月果陣大力支持逃犯條例)

平安夜各大商場倒數 (大商場好多時候都會請TVB藝人出show，你懂的 )

仲有除夕倒數年宵新年花車巡遊

係唔係比人整估

好在我食開三哥.

丸龜集團 日本仔的 唔會咁做

三哥都係同一間日本集團收購左
基本上兩間都係同老闆

正呀喂，終於認

d字有d假

fc 左先啦！！！！！！！

應該係P圖啦, 邊有人咁on9架

我一陣經過fc下先

譚仔終於表態了

#104

睇定D， 有冇其他人影到?
唔好比人借刀
佢既對家可以貼上去再影相

日本仔知未

隔離另一個post 樓主用另一角度影呢張相：

似俾人痴
點敢咁明目張膽

同意，應該有人自把自為，如果唔係應該好多間都有。send 張相去總公司，寫埋邊間鋪見到，揪個經理出嚟

拉

唔係無影個阿姐相，然後你地好聽話咁走咗下話？

要裝修

互㩒㩒到收舖

香港丸龜係中資，但譚仔三哥好似係日本丸龜

蟲法師提醒大家注重食肆衛生情況

咁撚豬?
Check清楚再問下佢公司先啦

串到

佢地請咁多新移民就知咩料。
港豬真係冇得頂，羊群心理同埋為食把口永遠改唔到

利申：食過一次後無食過

撑小黃店！
完！

玻璃反光到巴士線 一定唔係觀廣

有冇手足可以直接入鋪問下

唔食咪算 由鳩佢
無人去自然會執

係時候寫投訴信要求解釋！

From Fb

唔裝修 倒佢唔歡迎既野修去就得 順便召喚埋屎之煉金術師

好多譚仔阿姐係藍絲
香港人唔係鐘意食到唔捨得搞下話

唔講邊間好撚鬼

唔見喎

睇路呀

confirm左未

垃撚圾，好彩好耐冇食

Fb仲有張

最新話係觀塘喎

以後唔撚食 拜鳩拜

好彩食開三哥

係呀 我搞錯左譚仔2間係屬於香港丸龜 但洗唔洗屌我老母呀

想收野？

食環 消防 屎 蟲

似改wo ?

香港丸龜係日本丸龜持有少量股權同中資公司合營嘅
譚仔 譚仔三哥係日本丸龜直接持有

建國在即，成何體統

屌你吾好撚on9啦

其實晌香港嘅運作，中資係最大股東，你fc下

真小人
好過扮黃嗰啲華星

FC左先好啲咁喎，點知有冇生意對手改圖想做低人呀

覺得可以SD去總公司問下先
似係員工自把自為

等睇日本仔Orz

觀廣果間咁多年輕打工仔食 佢忽撚咗？

俾人直接當面屌老母 你仲忍？

2018年（平成30年）
1月 香港の雲南ヌードルチェーン「譚仔雲南米線」と「譚仔三哥米線」をグループ化

報埋邊間分店 SEND 去日本總公司

都係丸龜製麵

訓醒未
譚仔同三哥譚仔係分開

到底點分，wiki寫加藤屋係under譚仔

加藤屋 編輯

加藤屋
除經營雲南米綫外，亦有加藤屋品牌，提供日式牛肉飯及火鍋（與吉野家競爭）、鐵板牛肉（與胡椒廚房競爭）。

Fact check

On 9?

丸龜中資係有股份

但譚仔係日本總公司東多利 100%持有

東多利貞係丸龜母公司

已FC

大家冷靜FC先，而家對家經常抹黑

罷食咪算囉 小事姐

其實員工就不代表老細立場
集團式都唔易控制請咩人啦

Fc未 驚改圖

又話譚仔阿姐撐後生
如來假架 待fc
真就罷食

觀塘廣場

依個時勢仲有人敢屹個龜頭出黎受靶?

張野由外面貼上去，要睇清楚先

邊間呀屌

唔好衝動住，可能係經理自把自為，亦有可能係藍絲老屈，仲有可能係改圖

到底係分店經理咁早定集團咁做先？差好遠喎

全線

屌根本見佢請埋d大媽就知咩事啦 咁多人扮唔知係黃定藍係因為個個都成日食唔想罷食

利申以前成日食呢4個月冇食過

咁多連登仔冇人住附近去睇睇？

推到有人去FC
周圍都係同一張圖，暫時保留

喂

旺角岩岩食緊，先見到

Send去佢FB問

譚仔啲關公有時做得唔錯

同埋 咁放出黎 大家自動波罷食

慳返裝修費

譚仔自古以來就是三哥不可分割的一部份

send 比日本總公司complain

樓主標題係咪弱智？藍就裝修？吹咩風呀想

字體有d唔自然。。。 P 圖？

搵日映分店囉

蟲系法師專精戰場

加藤屋都唔洗食了

譚賣左比丸龜 加藤屋係之前譚仔持有人開

同一集團

不文明個不好似同不招待個不唔成直線

光影完全唔岩喎⋯⋯

咪對號入座
叫總公司出黎解畫

Fc 未? 有d似改圖

訓醒未 收購哂

觀廣

Approved.

同意

哈

同一間黎

可以裝修喇

你地留意下
張野貼喺出面，但張menu係貼喺入面
即係可能有人喺舖頭出面貼張野影相抹黑

我覺得係個間分店自己整
如果公司冇批准用公司名義出 間舖上上下下都賴硬嘢

加藤屋係前譚仔三哥老細擁有
丸龜淨係收購譚仔三哥，冇收購加藤屋

支持一譚兩仔

留名等FC
唔跟咁貼

識唔識點fc嫁
錄段片先冇得做假
改圖容咩易

流流地喎，都有人send俾我， 但係一問邊間，始終冇人講到係邊間，個個都話係fd見到

好多鋪都係員工講一句就分左藍黃架啦

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

你老母係雞 你老豆幫你老母搵客湊大你
你好污糟啊

留名睇炒車

叫左人去fact check
過緊去

召喚埋屎之煉金術師

好假喎 呢張 光暗不一致

聽講有2隻大強=已經有幾萬隻細強

唔同老細架

係fb見到好似全線分店都有

三哥都係一樣？
唔撚食譚仔

唔好裝修住 問下丸龜有咩回應先

Not me
你quote返屌你老母嗰個人

求Fat check

收皮啦P牌仔

譚仔咁多分店，有冇人去自己屋企附近果間影相啊？

洗鬼fc 咩， 大家放飯見到張野都自然罷食

其實wiki有時都會錯料或者資料outdated ， 始終人人都可以去edit, 不能盡信

邊間分店？原來間分店有曱甴，要搵食環跟跟先好喎

Facebook有人講係觀塘廣場

雖然好嬲 但小心假新聞

其實佢係日資呀嘛 同日本投訴咪得囉

唔似只有一間有，應該超過一間貼

真 人地都冇講曱甴同不文明人士係藍定黃

罷食左先

D黑色字係係後加，譚仔標誌係真，會唔會比人玩

咁丸龜係咪都唔食

員工唔代表公司?
咁學生著校服代唔代表學校?

裝你個屎忽咩

Ok

拍片啦

似係 有冇手足去拍段片先

小米變熟飯先係最高級

少你一個唔少

有人經過拍條片睇睇

唔你好信咁撚蠢玩自殺

似真 , facebook 唔肯回應

其實
破壞廣東話嘅支式廣東話
味精多過鹽嘅湯底
西餐廳咁嘅價錢衰過金拱門嘅質素，都可以咁多人buy

唔嬲都三哥

有人去現場拍片未
得張相有機會改圖改字

美心夠怡和系啦on9仔

分享下就俾人話鬼，笑到我

蟲系魔法師

send去日本總公司

應該只係間鋪個經理問題
班高層應該比佢嚇到賴屎

你支持警察
我可以裝修了

推到有真人fact check

理當然要理 我見到佢廚房有好多曱甴 老鼠 點可以唔1823

搵人去現場望下先

留意返張圖上面既餐牌位置唔同 有可能觀廣 油麻地兩間分店都有

改圖。

勇氣可嘉
罷食了

大家唔好亂炒車 有無人去confim 吓?

弱智仔縮返入你老母個閪度啦

裝你老母咩

佢博上位，要人幫佢裝修，之後又可以做受害者

一於唔好俾佢得逞，送啲真·小強俾佢賀下譚仔

藍係罷啊屌 fc左未btw

話藍屍冇腦真係冇話錯
依間野9成年青人食
今次奶野了

會唔會係借刀, 聽過班藍屍話有呢招玩

照食？

等睇蟲法師出手

譚仔係日資喎......

睇路呀睇路呀睇路呀睇路呀
睇路呀睇路呀睇路呀睇路呀
睇路呀睇路呀睇路呀睇路呀
bros

經過公關回覆要時間㗎

push

唔炒左個經理都唔得啦

咁由基本罷食同食環處開始先

似真 有好多幅唔同角度

好多人食譚仔食上癮

上腦？

想食咪食囉 咪撚講埋呢啲on9野

真定假先 未fc
邊間分店啊！我去證實

其實美心割左話伍沒清不代表我啦

不過無人理

丸龜。

會唔會到依家都未知 係中日合資

1029 沙田新城市中庭見
城大和你傾
無懼校方打壓

香港新一大！真CU打壓學術自由：「城大和你傾」轉場通知

推！

全港百幾間譚仔日日報食環

收皮啦P牌帶歧視性嘅文字已經超越藍嘅立場
你老母生到你個腦係屎忽到？
寫黃人與狗不得內進 算唔算歧視呀屌你老味

美心條老乾婆都唔係老細啦咁
譚仔雖然俾日資收購但高層到員工大多數保留返舊班底
入面深藍嘅唔止一半

邊間分店？

落去拍片先，兩幅圖都係有罐可樂，有改圖味，另一幅光影有d怪

同一個集團啦變左，俾日本仔收購左

申請裝修wor

附近走去fc咪證實到

有冇手足經過譚仔問問

要fact check

我地覺得有啲似改圖

fack check 左未

係facebook有人話係觀塘，有無手足fc？

咪on9 係唔係到裝修 罷食咪得

立即行動，觀塘探親團

多角度

Facebook有人親身去左觀廣分店
係真嘅 屌佢老母

有人傳 油麻地同觀塘廣場 睇相似係黎自唔同分店

屌你老母串撚過360 元氣

睇埋佢總公司會做啲乜先 費事俾人話我地滅聲
譚仔發到咁撚大 淨係罷食你都夠仆街死

叫官方fb 回應

dllm 第三次世界大戰好耐無食野？

你要知班員工藍到仆街，一定唔係高層落指令做

不過要連坐法。
收皮啦垃圾譚仔

丸龜都係藍？

油麻地果間冇喎
剛剛行去睇左

入去質問下佢

三哥fc全日資
呢間唔知

佢地一早放曬d貨係間舖門口， 唔知會唔會有蟲行過

講咁耐仲未有片
小心係fake

咪唔幫襯囉，有幾難？

罷食咪算

觀廣分店

吊佢老母，一定唔撚食

佢死撚緊, 我屌佢老母, 又係做後生仔生意又搵鳩自己笨柒

等藍C 幫你地啦

兩個不字就影相角度問題個距離都唔會差咁遠

同埋真係貼係出面

怪怪地...

吉野家你唔問清日本先罷食？

應該唔係改圖
張野貼玻璃出面，但上面張menu係貼玻璃入面
我估有人（好大機會藍絲）自己print張野
再貼上去影相抹黑

日本總部直營 譚仔 同三哥
唔好睇d唔睇d

藍罷買！！
不裝修！！

如果 agency 做 facebook page 要用好多時間 approve 架
就算 internal 都要開個會睇下有冇件咁既事, 仲要等 editor 寫稿, 老細睇過晒再 approve 先出得
正常都唔會立即覆到

叫佢入去問下

要裝就全部裝， 唔係點會炒條撚樣

冷靜啲先，頭先去左附近譚仔睇過，門口冇貼呢張圖

日下嘛？？？

政見唔同唔洗裝修既 罷食就得

屌真係無諗到..太肚餓嗱嗱聲過咗隔離大快活食

咁串反而好奇怪
係淨係個間分店定全線都係咁？

譚仔？不了

同一個集團架天才

fced

罷食左先

三哥又贏

招召喚蟲系魔法師

慌唔係自己夠大睇死人罷食唔起咩

罷食就好
如果裝修同藍絲拆龍門冰室有咩分別.......

質問

咪撚on9啦真係 幾時個風向係搞到表態係藍就裝修?

裝修罷食好啦 又裝修...
表態啫 咩都未做

今時今日咁嘅時勢仲敢咁串

屌

入去問佢地啦
一句就fact check到

貼出面會唔會借刀?

facebook 講係觀塘，有冇人fact check 下

準備裝修都得喇
屎是尿定蟲自己揀

唔撚食了

同一母公司

放蟲啦

小心又炒車

FC左先 唔似咁on9

喂入去問下係咪佢地貼

咁撚串 蟲魔法師入去放曱甴

擺明係其他人貼
成班連登仔唔用腦

我認同

不撚嬲都唔食譚仔，料又唔係高質又收到貴一貴

抵制所有丸龜

你就真係訓醒未
日本集團收購左，譚仔同三哥兩間已經變成同一集團

P牌帶風死開

生化小隊同食環啦

罷食，唔洗下下裝修

係咪比人貼上去 d餐牌貼入面架喎

員工既行為失控喎

我有啲懷疑 唔係懷疑佢唔藍 係唔會蠢到咁啩 仲要集團 不過人一藍腦便殘 又好難講

三哥同譚仔同一集團wo

推出去日本睇下話事人點解釋先

明明自己衛生差係真係有曱甴

師兄

丸龜 已買晒2間
除非你覺得
Starbucks 元気係分開

Push

下，日本龜丸會咁做?
話比總公司知一定炒左個店長

挑你機仲政見唔同?

仲要問? 唔通張通告真係寫俾甲由睇咩

上門都有人去左 真係有依張圖喎

Lm too
覺得好多豬閪跟車太貼

咁多張圖 唔同角度影都有錯？

發生左咁耐 如果係整佢 佢會唔知 拎走佢？

同仁堂 小米乜都冇講過都俾人搞啦

咁要公開CCTV先證明到係其他人貼

譚仔公關一向唔差
等睇佢講咩

本來一星期起碼食一次

借刀？
覺得依間唔會
明知好多粉絲

影得相就直接入去問下啦

一陣係藍絲陰9人就仆街

小心啲

過埋膠咁好心機 通常都係鋪頭整架啦

加藤屋同三哥同一個集團

屌你老母臭系

屌你老味成班撚樣因為鍾意食譚仔就嗰個問真唔真㗎
唔撚係真㗎畀人做鳩㗎
吉野家都係畀人做鳩㗎一齊食吉野家啦

外面貼上去wo

成十幾頁 都冇附近嘅巴打落去睇下拍段片
連登係咪衰落成咁

呢個時勢講錯一句野都仆去蘋果澄清，有咩食店會咁夠膽挑機

入去問左先啦
陣間人地班藍絲鳩貼又當真？

蟲魔 屎魔 出場

似係俾人貼上去借力打日資

如果真係日本公司有話事權，咁就好玩了

洗撚裝修咩，罷食咪得囉
冇人食自然收皮

收到 準備好裝修

冷靜小小 幾撚奶共都無可能咁樣貼出黎摟打啦

如果真，一撚定裝修
公開貼紙出嚟話曱甴好似第一間

真藍店都未玩到咁串，譚仔咁串

有無觀塘柚？

我覺得似p 圖

其實你班人係咪已經成魔痴左線， 人地表明立場 ，乜都無做過 就裝修？佢又無做啲乜野搞你地， 老實講 唔同政見就要去裝修架喇咩？咁又唔見蓋絲果班大肆裝修黃店？ 我覺得罷食就算啦，下下咁樣只會得返你地班連登仔圍爐取暖 ，大部分市民根本心底裡唔認同呢啲行為 ，預左比你地圍插 我只係講大部分人嘅諗法，呢啲只因政見唔同而裝修行為絕對係破壞好多人對成個運動睇法

唔太信 聽住先

上面已經有巴打親身去左 係真

係咪住觀塘都冇人上連登

如果貼應該間間都有，點解剩係得一個地方？

直接fb追問總公司仲實際啦

個字眼咁撚侮辱都接受到？

p 你老母咩 去左睇啦

接受唔到冇譚仔食 ？

得啦得啦單機啦

食三哥

唔跟車太貼住....由外面貼WOR....等真FC

係囉 明知下場會點 仲咁樣做

叫記者過去問兩句

去問下個經理先，拍片，係真再算

睇下關公有冇反應先
之後再決定下一步

譚仔同譚仔三哥都被日本買哂

如果係個集團出根本痴撚線
可能性接近零，直線自殺
都幾明顯係分店經理問題

譚仔，你唔係咁都唔炒呀嘛？
隨時變開業至今最大危機

其實駛咩理佢(雖然我冇食開)
我唔覺得我地係曱甴同不文明喎
正如我地叫班狗做黑警佢地都唔會認

Up

藍絲逼譚仔表態

被人去人格化

咁就裝修，用下腦好唔好

觀塘廣場fced

正視聽
譚仔=三哥=丸龜
恭喜奶共分店成功累全家

全線罷食直至總公司懲罰

過埋膠？

真
入去問清楚先啦屌

外面被人貼 要小心

蟲魔法師 清算師

罷食啦

招呼埋相關經理啦
召喚仔搵老豆

如果喺現場，拍住片入去問啲員工係咩事咪知

坦白講，要做張咁嘅紙有幾難

推呢個

搵人入去問下咪知

全部啦

咁串

小心炒

驚無生意？ 定阿sir 單機啦

譚仔 三哥不用分得那麼細啦

好撚多人幫譚仔護航 乜野事
貼咁耐都無搣都有得話畀人屈

明明記得六月已經有單野講好話唔食譚仔，食三哥 （有無人記得），宜家個個仲護緊航

有工開了

假到仆街

等我仲日日食

咁癲

過埋膠啊

咁你咪唔好入連登囉

係有班五毛煽動人去裝修

比個機會佢解釋LO~一係炒人一係結業啦

你都on9
每次幫人大裝之前
啲街坊走過黎同我講用咩打邊到最好

油麻地Fake

貼埋出面寸到 睇黎真係好想義務裝修

罷食囉
表態未去到要裝修喎

俾丸龜收購左，應該係前線亂攪？
先投訴，冇反應先進一步行動？

應該係有隻畜牲經理印出嚟

集團肯定話唔關佢事，正路就會內部調查但唔會即炒

除非佢炒咗隻畜牲，唔係嘅話大家咪幫襯

其實唔洗緊張..... 報料去生果報, 呢 d 等記者做下野先 ..

早講左食譚仔等於食屎

唔好屌我住 我覺得裝飾好過裝修

你話唔招待黑衫人士都講得過去
但點解要講係曱甴先？

如果做正確既野就解決到問題
就唔會有今日香港人反抗啦

你講下邊忽擺明
一個冇腦既話返人唔用腦

直線自殺咁on9?
直接問經理啦

宜家咁風頭火勢都仲咁做，好大機會有人想搞事

譚仔Facebook d 人狂貼comment
譚仔大撚鑊，PR 唔出黎拆，今晚實裝修

香港只可以有一間譚仔 就係三哥

無理由得1間咁寫，如果係成個集團都應該要寫，佢地唔係特許經營，老闆只得一個，唔應該一間做一間唔做

麻煩各位影低所有圍鐵板或木板既食店同銀行

之後向消防同房宇署投訴
懷疑違反消防條例

消防email : hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

推 擺明係挑釁

批比佢

要查一查丸龜係咪藍

隨時譚仔有內鬼想搵人裝修搞死丸龜都唔奇

唔打丸龜得唔得

譚仔一早就知係藍啦！
請咁多大陸婆
用下腦啦連登仔

做乜撚野
藍店都變埋裝修？
有巴打講兩句罷食就得都要比人屈呀sir

藍罷食，同埋裝飾

唔係紅底，唔係黑底

推 觀廣

邊有咁弱智

呢個唔係政治表態咁簡單 , 根本係一個攻擊黎

左膠 : 唔好打唔好打

有人想借刀

之前唔係話黃嘅咩

正

又戴住光環享受別人冒風險付出既成果
嘔心

蟲魔法

打去食環

發覺好多連登仔都唔用腦lm睇抄車

都係丸龜 收購咗
有咩分別

油麻地無貼

沙田次次有活動都全個商場黑衫口罩喎
如果係真 應該大把人講
可以聽住先

鬼

又要裝

罷食先
我理得佢公司立場定員工立場
管唔好玩阿jer都抵罰啦

等執粒啦

譚仔支那味太濃
食過一次不了

入黎認住咩可以食咩唔可以食啦
黃藍LIST可唔可以幫手UPDATE

先投訴先, 無回應先至開佢波

大家佢唔係表態咁簡單
係話人曱甴啊

真係要post cctv

咁咪入去問囉
唔問點知呀

美心，吉野家果啲因為係老細直接出聲出手先唔使投訴同 FC，
其實呢啲大集團應該投訴左先，
唔炒人先再行動

間間舖都係新移民

唔比人入 咁緊係貼出面
唔通貼係廚房？

你覺得片冇得做假咩？陳同學咁多段cctv都大把人話假

不嬲都唔撚食譚屎

裝修前查清楚先，問譚仔係佢地公司出定有員工/藍絲搞事，如果佢地冇交代先再決定點做，班冇腦藍絲好狗會屈9人，到時搞錯左唔關公司事搞到自己人就唔好，同埋三哥加滕屋係同一grp，我覺得佢地之前行到咁前同應該唔會on9到呢啲時勢貼呢啲博俾人裝修。最重要最重要係大家見到類似事件要冷靜，唔好第一嘢就話裝修，我地同藍絲嘅分別係有腦同會fc，當時人/公司冇交代先做嘢

你又知大部分人都係咁諗？

會唔會係觀塘黑警同譚仔阿姐有路, 想切個局引手足入觀廣圍城

9UP

都係中資

申請裝飾姐

呢個係重點，但佢咁串，起碼要逼佢企邊

覆錯

逼佢解釋囉 點知係佢專登貼出面定真係其他人貼
公開CCTV record

罷食係幾本啦屌

走入去問左未？

罷食就得
下下都裝修

岩

噚日新聞先講餐飲業，今日痴單咁嘅嘢

我屋企都有過膠機

戴定安全帶先 feel到.....

一個食肆表態仲推得快過星期日遊行post

你又知大部分市民既諗法？
你講野咁撚似建制派既？
沉默大多數啊又？

佢一定係無辜比人陷害架

觀廣 唔用得火魔法 波及其他鋪

似被表態

所以似有人玩嘢或者個經理自己痴咗線

真

請大6人都唔一定藍，等如吉野家夠日本啦咪又係藍。。

唔覺得會講到咁直白，大公報都唔會係A1度寫曱甴啦（應該係）覺得係FAKE

明顯係攻擊而唔係一般表態

質問左未

出蟲系魔法就算啦
整污糟晒手足嘅手

唔明譚仔有咩好食
仲好記得當初開業時，啲人吹到譚仔天上有地下無咁，我抱住期望入去，點知不了

唔歡迎曱甴喎 但我見到入面有好多

做得集團一定係藍
咪撚玩咩

觀塘廣場譚仔米線

終於有人咁講
不嬲講左藍裝修，政見唔同咪唔幫襯，我唔知咁多風向狗定真係上晒腦，黃店夠大把啦，唔通班藍屍又去掃場咩。
記住好撚多風向狗郁下就叫人裝修，上次岑子杰俾人打都成班話裝修重慶同清真寺，大家用下腦記撚返咩係裝修，裝飾，同罷食啦。

罷食就算

FC先啦

吉吉係香港老細藍到發黑

不嬲裝修係針對中資國企、紅色資本、有勢力人士、出左手搞人、炒人、篤灰
話左藍店係罷買，政見唔同各行各路又裝咩修呀?

講到裝修係唔駛成本代價咁
最憎你呢d自已又唔做，就推前線去死係不負責任

保持兩秒距離 貼係出面先怪 任何人行過都痴得啦

出邊貼就多數比人整古

一早知佢係藍，已經冇食
估唔到佢仲要咁囂張

搵人直接用日文寫信去問總公司啦
日本仔野我就唔信咁失禮

唔炒就罷食全線食店

加藤屋都好多新移民啊姐喎，睇老闆先知

直接挑機

咁夠膽？呢個時勢重有大型食肆咁講野？佢係俾人整蠱定係真係造反？有無巴打有問過咩事？

佢星期四個post 仲係黑衫黃底，點都似係俾人setup

召喚蟲系魔法師

罷食呀
員工自己立場就罷一個月
公司立場就永久罷

片呢屌

香港人改不了吃屎。
成四年無食過譚仔，垃鳩圾

講黑衫都唔通啦 , 唔反共都大把人著黑衫啦

想食咪食囉 其他藍店唔見你fc得咁仔細

藍罷食

落去搵經理問邊個貼啦

我唔信總公司叫佢貼

譚仔同三哥同加藤屋好似同一老細

分明係局嚟㗎喎⋯⋯有咁撚勇？

巴打唔好咁mean

上面個班唔係冷氣軍師就係餓底狗扮人
前線裝修手足一定唔會亂咁裝修
立場唔同 罷食就夠
上面班三毛唔好亂咁妖魔化手足

比丸龜收購左, 冇差別啦

唔炒就罷食全線食店

譚仔啲大陸呀姐店長係咁撚on9，佢地真係做得出

又衝動
但其實好多冷氣軍師

屌唔係淨係買3哥
柒左

幫連登仔戒譚仔，德政

日日報食環，食嘢肚痛，睇你點做生意

黑先裝修啊 藍最多擺食
大家搞清楚

蟲魔法例外

之前睇openrice見過有人影堂食碗米線入面有曱甴

誠佢貴言

罷食咋喎, 邊個話要裝修

罷食筆記又落多間

唔好咩都裝修得唔得？
裝飾同蟲

全面抵制啦！上面有巴打話黑衫都唔俾入試過

尋日先食完丸龜

一係交人
一係CCTV

話人曱甴內容已經超越左政見
唔該你收皮

唔使裝, 唔係會雙重標準, 俾人地可以修裝修龍門
罷食可以

呢到無大台, 出面點做無人控制到
中銀 正商呢d都無出過半句聲

勿演山小勒😭😭😭

SAD BUT TRUE !!!

其實譚仔D食物出名垃圾, 又唔係平.
我一直都唔明點解咁多香港人幫親

會唔會日資老細睇唔過眼柒婆出席慶典玩手機所以想以本傷人鬥燒

罷食先岩

表立場冇問題
侮辱字眼就後果自負

罷食完事

曱甴被自殺變浮屍

呢排先迷上左10小辣...
不過而家都係唔食了.....
但其實有朋友睇FB話係觀塘廣場分店

如果有藍屍座個位,再向外貼
唔是無可能
btw,等譚仔澄清

當時賣哂新聞喎

做咩對號入座

可以隨便張貼嘅咩出得呢啲就全部一齊出㗎啦

咁加滕屋咪都要罷食

將告示係外面貼，似有人駕禍

點解講咁耐都係好似得1,2個人既相post出黎?
其實呢D咁大件事
間譚仔日日咩時段都咁多人點解得1,2個人影到

同意你
不過係連登講一定被人話係阿sir
而家連登好撚正，總之持有唔同意見嘅就係阿sir

張張紙內貼得依張外貼，係有古怪但舖頭比人貼左野成日唔知就係舖問題，擺食啦

會唔會係有人玩野咋
貼出面喎

啱啱親身經過，張野已經唔見咗
反而有一堆後生喺度搵嗰張野

借短覆一覆 大家冷靜D
睇下張圖係外國 張MUNE係入面
可能係藍絲自制 FAKE NEWS等我地自己內鬥

裝修啦唔使講
藍都算
仲要侮辱我地
你地唔係啃得落呀

不過貼出面又可疑，不如比條死線對家覆下啦。
可能啲藍絲就係想我地未fc就裝修
Fc係我地優點

做乜咁睇唔開？

似係全線都有

唔炒哂啲員工就全線裝修
完

裝你老母修咩

油麻地+觀塘都有，似係集團意旨，或區域經理取態

呢個已fc咗係錯啦
D公司名改過

大部原因係日資啫
D人唔信日資仲串過中資

冷靜

比日本仔收購左 可能會搞到周庭係日本地位

所以先話不可以以職員來決定係藍定黃

罷食先
米線大撚把

係咪俾人貼 屈鳩佢

裝修通告都唔洗比

好明顯尼度好多人唔捨得唔食

比著其他貴鋪，第一時間話罷啦

點解可以咁寫？

全線裝修啦喂

應該幾肯定唔係改圖

我都唔知，會唔會唔係全線貼

yes sir

有記者問負責人未.......

試過係坑渠切菜

傻閪嚟 使撚理佢
試下搵間店貼住唔招待黑狗 即刻日日俾政府同藍屍搞

點知邊個貼出面 公開CCTV record囉

最怕係變左吉野家咁
戒垃圾都戒唔到

咪當年寫華人與狗咁囉 由佢啦 唔同政見啫 咁嬲做乜喎

唔係向外貼
而家係喺出面貼

打斜都有，應該好難改圖啦掛

屌，成班上曬頭

一，用四色分類，好清楚只係藍或者頂曬龍紅，亂判黑咪降低個正當性，依樣好易明姐下

其次，唔係話撐譚仔，但FC下先，講緊唔單止影相拍片，係佢張紙咁撚樣貼出面咁明顯可疑，起碼都問下經理啦吓

唔係黑裝修、藍罷買咩？

係咪三哥做架

罷食
譚仔咁多學生客

真係申請裝修

西九龍冇貼

唔食譚仔囉咪

叫心曱甴唔係政見問題啦

制服都係黑

大陸口音呀姐終於現形 (忍唔住啦)

利申：冇食開譚仔同三哥

譚仔睇黎唔知情喎

但係加藤屋同譚仔而家唔係同一間集團架咩

吊，又多一間？

痴撚線

6月先開始睇港聞？

出面貼
似係比人搞咁樣

我地點會內鬥，唔食佢 大把米線食啦

其實無講邊個，唔使自己出嚟認

don't believe

召喚裝修師

麻煩各區手足去附近譚仔FC
睇下係咪多間都係咁

有埋公司名 唔係得一間分店有

而同一塊玻璃，其他全部都係貼喺裡面

唔同老細架喇

睇黎有人借刀

撕唔撕都唔撚會再食

出面貼 咩人都貼得

又裝咩修呀
就算藍最多都係幫佢裝飾姐

係，似比人搞

我朋友經過見到 係真架！張相係佢影

你老母係臭雞 出黎比人任屌啦 死野仔

話人曱甴係政見唔同？

同一間公司

其他分店都有？

PR 快手出個post 啦，裝修師傅等開工

罷食都收得皮啦 咁多後生

嘩你都幾on9
點解當年華人與狗不得內進 啲人咁撚大反應姐
人地又無做野咩

人地表明立場之嘛

呀姐要出黎睇，都幾怪
如果係自己貼應該知咩事唔洗望

都可以係比人貼上去, 被整古
我唔信日本公司會落order做呢樣野

認同 就算係侮辱性字眼 你罷食咪得 咁又裝修？你同藍絲有咩分別？

擺明弱智藍絲店長問題啦

譚仔fans:改圖/其他人做

屌你老母fc條撚咩你
我依架喺油麻地乜柒都冇

好明顯改圖

旺角朗豪坊隔離間譚仔好多老鼠

比人貼張紙就話係藍店，聽日龍門冰室都俾人貼一張睇下班連登仔點講

過埋膠依句真係好撚on9

鋪頭啲鄉音姐姐識打繁體字再加logo，然後彩print過膠？

問題係要腦筋清晰

係啵!屌!想清楚件事快D搵人拍片問經理啦!唔洗出動到記者呀嗎~~~~~~~

Send 去日本丸龜

係咪on9定岩出番黎阿d人
三哥同譚仔被收購左好耐啦

好多間都有

似p圖wo

一係交人
一係CCTv

巴打, 我就唔食譚仔, 不過睇返個post好多個cm個種「處理手法」竟然係裝修全線分店, 我覺得係唔要得

罷食當然可以做
不過咁樣因為一句而裝修全線分店就絕對係個差嘅決定
除咗自認係曱甴同不文明人士之外
亦都易咗比人話係暴力

何必比機會對家造勢

去人化曱甴點止係政見

可以裝修了

PR 瞓撚晒

佢客源多數後生仔 咁倒自己米？

最新

呢度多譚仔fans 要睇埋cctv先決定到係咪罷食

雖然係出面貼 但張圖嘅背景同logo 好似係一貫風格

係咪on9 , 大把後生食 真係拜拜了

加藤屋係三哥旗下

係
仲要痴外面
影完相就搣唔奇

罷食is ok

咪撚傻啦，p圖都信。

裝飾啦 萬聖誕節

佢其他個d 全部痴入面 係依張痴出面

斜都改到㗎.... 不過唔似係改

加藤屋嫁啵

撕左？

鋪面有小強好常見
D 阿嬸唔撚理
提佢佢就徒手整死d 小強，跟住唔會去洗手
自此無幫襯過
不過一向好少食

之前試過唔比黑衫入啦 叫佢公開cctv證明唔係佢貼囉

如果係真，抵裝修。不過要 fc 呀，唔好衝動

隔離post 另一個角度

8
露陷支那人

好似唔清楚果個先係你

全線啦仲問邊間

網絡瘋傳中。

關公親自打電話去觀塘店問咗，阿姐講話唔知邊個咁大整蠱貼喺出邊，仲話有人打電話去問佢先知，講咗三次唔好意思。

唔理啦, 罷食全線除非出黎交代

唔幫襯就得啦洗咩裝

要扮有幾難

P左幾十個角度?

分左家好耐
得三哥比丸龜收購咗

要超合作運動 增加政府工作量

俾丸龜買撚晒啦

罷食 蟲魔 1823

佢有無話比人借刀

比24小時佢解釋下

又幫住佢？

提返各位手足
雖然譚仔同譚仔三哥都比丸龜買起咗
但係管理團隊照舊不變
加藤屋仲要係三哥自己開嘅
真係裝修之前都睇清楚先

我諗罷食同鄉日本總公司丸龜投訴先

查下邊個貼，唔排除想借刀引裝修

藍店係擺買定裝修

啲低薪小學未畢業新移民阿姐點會諗咁多
幾條友圍威喂就會覺得道理係自己嗰邊

等睇無盡繁殖

中意食譚仔嘅人平時應該食開屎

成日有班理性撚衝出來

FC好緊要

its a kind of trap

屌心虛

KT

未必會知
無人同譚仔阿姐講的話
佢地應該收工先會行出門口

見到有伙記就開始跳出黎？

好易整架

共產黨嫁禍想引人攻擊日資

香港豬護夠航未？

貼入面又話坐個位咩人都貼得，

貼出面又話咩人都貼得，

明明超過一間有呢張野，仲想護航？

阻膠一律當共匪辦

FC未?

要求解釋

深藍裝修

2間都係丸龜

聲明：

關於網上流傳疑似譚仔告示並非譚仔雲南米線撰寫，網上圖片內容全屬虛構，店內員工亦從未張貼相關告示，相信屬於人惡意捏造。本集團高度重視此問題，保留法律追究的權利。

譚仔雲南米線上
公開CCTV啦

FB聲明

聲明：

關於網上流傳疑似譚仔告示並非譚仔雲南米線撰寫，網上圖片內容全屬虛構，店內員工亦從未張貼相關告示，相信屬於人惡意捏造。本集團高度重視此問題，保留法律追究的權利。

譚仔雲南米線上

唔係幫佢 講真似比人玩

係真唔係，會唔會係黑警搵人貼上去架，大家睇定D，
我唔覺依家有店鋪夠膽咁勇

睇定

油麻地冇

冇交代前唔會再食

已fc
係俾人貼嘅

利申：識人喺入面做

幾時開始有舖頭表態就要裝修?

放蟲再call食環

譚仔個facebook好壯觀

咪on9
兩間都俾丸龜收購左

譚仔香港人命脈黎
睇上面d留言 唔好話裝修
連罷食都唔敢
仲話香港人反抗 算撚數啦

你唔自認曱甴 但明眼人都知佢地話緊邊d人
如果呢d少少野比人恰到上頸都幫人開脫 你地下世做辣肉墨演比人食好過啦

申請緊急維修

2間都比丸龜收購左

比人陷害就話要裝修，連登仔素質

Ok 觀塘譚仔係時候要裝修一下

公開CCTV啦

整合 全部都係出面貼
但你睇番佢其他告示都係店內貼
唔跟車住

手足們冷靜 要求商場/間鋪交出CCTV先
哩下擺到明係高級藍屍想試大家底線
睇死我地衰衝動

比人整就CCTV
一係就交人

吃開三哥

當曱甴都係政見時 , 有咩唔可以發生

炒人 道歉 解釋, 唔做就永久罷食

又扮大部分人諗法

等下就會有支那01帶風向 睇住來

#790有一個阿SIR入左來吹雞裝修

加藤屋= 3哥前持有人

紅黑裝修已經係前線共識

其實夠人多罷食到佢執笠都得啫，當係真佢夠薑表明立場唔做黃生意咪睇邊個死先囉，呢啲深藍都好過華星嗰啲想食兩家茶禮，由撚得佢自high囉。唔通下次又有其他餐廳貼呢類嘢又要手足去裝修？
利申，食過兩次譚仔，覺得淡茂茂。

有消息指有譚仔阿姐出黎撕走左了
感覺上有幾個可能性
一）被不知明人士/敵對集團陷害 目的要令譚仔被裝修/被罷食
二）集團高層計中計表態，說被陷害被然後出聲明表態撐學生，以間接表示自己係黃店，想你班香港人支持（見龍門咁好生意）
三）on9 經理真係自己貼

個人認為第二個可能性較高 需要時間觀察及證實

咁臭串就真曱甴歡迎你
報食環

全線罷食對佢個集團都夠傷, 比幾隻奶共店長搞到都唔搵人出黎祭旗?

屌 block柒佢啦

一早兩間賣晒俾龜丸製麵啦。日本仔。佢生意呢輪仲好好，我估有人整p圖。

.....ching你把尺同張poster 頂都唔係平衡.....

比24小時佢解釋 佢無回覆就明曬

我覺得係黑警搵人貼上去

官方回應咗
請保持冷靜

報食環

等譚仔 自己解釋比個deadline佢

丸龜同時申請裝修

我覺得好流等睇炒車

但貼出面...

共狗唔洗再屈人啦，官方fb都講咗

屌係咪我太少出街
除左譚仔同丸龜
其他都未見過

出左聲明話俾人惡意搞
冇員工做過

差電啦

咁霸氣既

覆左啦

公司嘅表態就可能係黃嘅（偽黃都要扮）

但有好多藍店都係因為員工講左一句就分左藍
以後係咪要搵晒老闆對質先可以分黃藍

一定要小心求證如果係低層自把自為可能係收左中共錢貼張咁既野就可以令日本仔幫政府發聲就仆直了...

敢交cctv咪知 係咪被人借刀囉

痴線，五毛等人開鋪前狂貼人身攻擊宣言，去鋪頭出面

咁日日都去拆人鋪？

食左咁耐你同我講我係甲由，屌你老母罷食

好講真 冇可能咁撚on9

我諗PR都要再三FC再睇VAR先至會出post解釋

on9
其他都貼入面
得個張係貼出面
似比藍絲貼

睇下CCTV影唔影到

有班人係咁叫裝修
但一直迴避張野係貼出面
大家明啦

睇定先，費事殺晒良民

觀塘

係咪比人搞

觀塘？

FB官網 否認左啦

公司電腦當然有notice template，有晒bg同logo

成班人對號入座自認甲由同不文明人士

拎cctv睇下邊個貼囉

睇落似有人借刀玩野，過幾個鐘應該就有公關聲明
譚仔識做就開cctv比大家睇la
同埋d中文差到咁，叫人曱甴又不便之處又自省

冷靜啲先

似俾人搞多
3/10嗰日三哥太古分店冇開門救人
係有登道歉啟事出黎
如果佢係藍冇需要咁做

屎魔法好似仲正

推 實相

譚仔facebook 個post
有人comment post 片

切勿跟車太貼

佢地將手足非人化係為將來大屠殺鋪路
既然想殺人
應該要黑裝修

唔冷靜嘅巴絲可以考慮搵360/中資出氣

譚仔FB 最新個po有片

一個post幾撚多衝動撚

唔贊成裝修

過去油麻地睇下先

立場唔同 罷食咪算

全線罷食

笑死

影得咁鬼鼠 , 有都睇唔到啦

你哋仲咁天真話癱仔食得

但兩間日本公司唔係有大陸駐資咩

冷靜啲啦 人地解釋咗 你地仲想點

貼返張五大訴求, 決一不可先啦...

叫佢解釋翻之前唔比黑衫入咩意思 同公開cctv

但按標準，只係藍店，係咪只係罷食程度？

冷靜啲先，唔好俾人亂帶風裝修

藍絲已認證係真

話埋俾丸龜知

#790有一個阿SIR入左來吹雞裝修
即刻負皮架

睇黎係陷害 大家留意最新事態

張張都貼入面
唯獨依張出面
如果咁都裝修得成
佢對手實好開心

應該係對家針對今日黃店爆買日，專登搞啲false alarm出黎混淆視聽，削弱黃藍店List公信力

岩 罷食埋丸龜期下食店, 等丸龜自己處理

唔係P 圖，真係有貼係出面
譚仔快交人 / 交cctv

睇睇下覺得譚仔被陷害，仲諗住罷食

解釋咩？
交個cctv 出黎睇下邊個貼

個聲明
似話俾人玩
但無否定過係藍

有請食環唔該

聲明：

關於網上流傳疑似譚仔告示並非譚仔雲南米線撰寫，網上圖片內容全屬虛構，店內員工亦從未張貼相關告示，相信屬於人惡意捏造。本集團高度重視此問題，保留法律追究的權利。

譚仔雲南米線上

真唔真..信唔信..就大家自己考慮..

tui

譚仔岩先好似講唔關佢事 似係其他人貼落去
如果係咁 可唔可以公開cctv睇下邊個貼？

似俾人玩，不過唔知係員工定藍屍貼上去
因為連鎖食店表態黃/藍對生意根本冇利

怪怪地
明知聽日有街行今日出張咁嘅野

利申 一向無食開

本來都唔7食 淡仔😹 有乜好炒車

睇寶寶channel

藍絲已認證即係反間計
大家睇路

其實你柒撚夠未？好撚尷尬你呢個舉動

開cctv 報警啦

fact check未

你咪咁煩啦
不嬲冇乜食開
又唔鍾意米線
覺得有古怪所以想fact check係咪都有問題呀
好地地製造埋啲唔好嘅氣氛為咩

佢似叫譚仔去死咁口吻

BTW
#790有一個阿SIR入左來吹雞裝修
即刻負皮架

員工貼左都唔會自己承認

得啦得啦，塊玻璃比人Hack左呀嘛

交cctv

你可以唔食，但做乜要認係曱甴? 我地唔係曱甴喎大哥

都唔洗fc la
一野將佢軍
一係佢跪低 話冇貼過 割席 等藍絲杯葛佢
一係佢認左 我地罷食

譚仔官方FB啱啱出左聲明唔係佢地貼
咁你係咪仲信藍屍

呢個page曲黎架喎

你做咩抄我喎

sor巴打我錯左

話埋你地老母呀 成班餓鬼窮閪仲想駁

黃page黎喎呢個

拼音？

班友咁既智商點認證？

班藍屍曱甴一定會去裝修啦

香港油女志乃大量發生

呢個唔係曲嘅咩

我上個月屌左雞排妹 上上個月IU 想同我生仔 上上上個月鮑姐真係同我生左仔添

拉

分化撚

有可能香港管理層呢

我覺得唔食已經係懲罰

阿SIR入左來
大家睇路

藍屍狗引你地搞人，成班中晒計

似藍絲唔抵得貼出面wo,正路餐廳係貼店內免受破壞。各位咪炒車

fb 回應左 睇定d先

可以check返出黎 block9曬佢地

收聲啦 仲吹

譚仔，話你知，想冇事就
炒人 或 公開cctv

你都睇到OK就算出post道歉，個facebook都日日俾人追擊係幾慘啦

你見唔到 我朋友係半個鐘前見到
屌乜撚野你老母
屌你老母

不過澄清都冇用，都冇人信

支那01入左來
大家睇路

今鋪真係九龍中計黨

譚仔雲南米線

聲明：

關於網上流傳疑似譚仔告示並非譚仔雲南米線撰寫，網上圖片內容全屬虛構，店內員工亦從未張貼相關告示，相信屬於人惡意捏造。本集團高度重視此問題，保留法律追究的權利。

譚仔雲南米線上

計中計中計

喺度釣衝動裝修師傅, 捕喺附近等有衝動師傅出手就一網成擒

成日睇火鳳

點解我會block咗你

前線啲新移民自把自為做都得啦

其實可以放佢入藍屍舖, 再要佢放 cctv 証明係比人貼...
無就繼續推擺食..

叫佢解釋埋唔比黑衫入咩意思

即係好大機會係班藍絲做

樓主邊位呀？

宜家係直接咁撚樣po出黎wo 阿sir

罷明想裝修
今個星期要黎次大裝修

但張告示係用左<譚仔雲南米線>既LOGO同名字, 已經成為左一張由公司發出的正式告示(儘管文字內容毫無官式可言), <譚仔雲南米線>有關的管理層係必須要回應及負責佢公司所發出的任何正式告示

有可能係佢d對頭人屈9佢
e.g. 雲x香 果d
唔好跟太貼

是否有加盟店？？

等cctv

咪傻啦 冇人話日本仔一定支持我哋

奶共日資大有人在

呢個時勢咁大膽貼張咁既嘢？我就唔係好信。
就算真係藍店都唔會咁張揚

個page曲架

睇定啲先啦，無端端得一間有，真係好大機會畀人玩

想引義士做錯野咁仆街

你估好似班藍絲咁撚蠢呀

油麻地 觀塘都有

永遠唔會再食！

係咪唔只一間呀？我見樓上呢2張圖貼既位置都唔一樣

咪回應左

以後唔食就得

咁好老實，唔通話係老細叫貼咩
睇捚後續搵真兇先
但現階段有得簡都唔食住

我個日星期三先係油麻地食完 可能放工 我個日睇唔到 利申 我食完係唔係黃店我叫個個餸都覺得麻麻到好食

唔使裝啦，罷食佢得啦

cctv

咪住先人哋會唔會係講緊黑警啊
我哋冇理由自認曱甴同不文明咖喎

sing majority喎 自己友黎

向日本總公司投訴啦

似俾人搞多
3/10嗰日三哥太古分店冇開門救人
過咗2日即刻貼咗張道歉啟事出黎
如果佢係藍冇需要咁做

無CCTV我地唔會信你講
完

好多風向撚
大家睇路

塊玻璃比黑客入侵，好似係

btw 其實譚仔甘多味精 宜家幾好又健康d

Fb有片 真係癡咗上去

公開CCTV

會唔會係藍絲想嫁禍?

都係果句
公開CCTV你咪清白囉

CCTV

張野鬼到咁諗下都知唔會係人哋公司貼

係時候要裝修下啦

播條cctv 睇下邊個貼

其實諗下都知唔係間公司貼

咁大整蠱都可以一次整幾間

日本總公司係中資

咁都有得賴狗

睇有人表態要裝修

油麻地同觀塘

聲明：

關於網上流傳疑似譚仔告示並非譚仔雲南米線撰寫，網上圖片內容全屬虛構，店內員工亦從未張貼相關告示，相信屬於人惡意捏造。本集團高度重視此問題，保留法律追究的權利。

譚仔雲南米線上

觀塘廣場唔見有

戇鳩，假膠page扮乜鳩認證

其他紙係入面貼，張嘢貼係出面

張紙好似過左膠⋯

唔好俾班狗帶風向係唔係都去裝修，話唔定啲食店夾埋班狗做場大龍鳳

內容虛構
如果係隊公關team炒得

真成班趕住幫人裝修

ON9 ,個FB呢D關公出聲明係一回事，佢無現場睇，點知唔係個別經理貼？

藍絲自己貼完自己出post?

觀塘，油麻地

唔駛急住 睇吓總公司有咩反應先

Block

佢唔係道左歉啦咩

喂而家d網路pr咁低賤
陷害人然後上網帶風向
官方澄清完仲要叫人證明貼cctv

老實講 有藍絲貼都唔出奇
要睇譚仔會唔會嚴正追究

俾人貼咗兩間
觀塘、油麻地

奶茶個銀龍間都未敢咁貼啦

其實真心有啲似被人搞 係藍都唔會蠢到咁掛 仲要集團
不過當然啦 大把黃色小店 使食譚仔咩

譚仔平時有人走數會貼大頭
今次唔公開cctv佢收得皮
唔裝修
但絕對罷食

Facebook comment 有埋片

譚仔係FB出左聲明

對家想我哋去裝修

Blue個個係silent

比時間佢pr講兩句先啦
富臨都咁串啦
唔覺有d怪咩？

我都覺，一係就某幾間個經理自己貼，一係就俾人玩，我去咗附近果間見唔到有

FC 炒緊車

貼出面㗎喎！俾人惡搞都唔出奇

成班都痴撚線，一張鳩流流嘅紙就裝修又盛

𣎴用分那麼細

冷静fc先

所以回應一句唔岩你心意既就係啊Sir啦，真係正

仲要大集團

P牌認證

懷疑攻擊唔到南亞人，今星期要攻擊日資機構

Cctv呢

twitter話觀塘

乜嚟？

仲要今朝先出完飲食業新聞
又想帶風向引人裝修，賴晒示威者到

好明顯係對家想派人去裝修再屈落香港人到啦
公開CCTV啦

Block你老母咩

老實講 唔話乜野裝唔裝修

譚仔本身性價比就低

同個啲人成日去食咩酸辣粉，咩麻辣燙個啲

比中國文化入侵得好緊要

廣東話都講唔正憑咩judge人

屌你地唔好好似d藍絲咁post乜信乜啦
個sing majority又係on9
亂咁放流料

咪on9
分顏色好唔好
黑先裝修
呢挺藍就罷食，咪做臭自己個朵
佢靠班窮撚綜緩藍絲食，唔搞佢都等執啦

係咪三哥貼佢呀

似借刀。伙計同老闆有仇。

我唔跟咁貼啦

根本唔洗裝修
罷食就夠 咪係到亂吹風
如果佢話係比人冤枉 咪提下佢點解釋 先罷食再算

連鎖店開口做生意, 諗都知冇可能貼張咁野, 唔同小店一間半間影響有限, 譚仔好可能會因為呢一張紙損失過千萬, 唔駛裝修, 逼佢交人就好

似係，大家要冷靜分析

擺明對家貼啦
呢個時候真係貼呢個真係玩9自己

比人貼張紙就話要cctv

唔係比日本仔買起左咩！

Vien ig有片

支那01入左來帶風向
大家睇路

冷靜d,如果單純只係立場唔同又未去到裝修
罷食就好

呢到幾千人都做到啦呢張咁既垃圾紙

真係次次話裝修都p牌
前線無咁撚蠢聽班垃圾p牌亂吹風

又要威又要戴頭盔

都睇到有呢個意見嘅人唔止我一個啦
唔啱聽就話人係狗 連登幾時變咗一言堂？
又話黑先裝修 而家邊撚度黑 最多咪紅

2000iq

片?
無見過

搵到張無底LOGO 一鳩樣 想點整都得

冷靜！
點解次次靜左少少 對家就會挑釁我地
因為幕後黑手（689之流）想愈亂愈好
以達成佢既政治目的

無表明咪當佢綠囉，反正我大把黃店要支持，都唔會得閒睬佢啦

網上圖片內容全屬虛構

白紙黑字喔，辭不達意到咁，學好中文再出聲明啦...

而家畀人屌係spin去咗呢樣野

巴打頭腦清醒

如果係真 擺食已經夠做
同埋依單似俾人陷害
請保持冷靜 理性分析

就放啲曱甴入去啦

個店長玩野？

btw 譚仔？？不了。

咁歡唔歡迎抗爭者先？

Tg 片都有埋 仲有邊個話fake

其實洗乜理佢，佢擺明就係引人就去扑爛佢

藍都唔會咁串啊 有哂板你睇有咩後果

成班衝動撚理性少少好唔好
用個腦諗下先啦

approved🇭🇰🇺🇸

post 上嚟？

講真好地地邊會無啦啦表明立場，fc 左先

譚仔申請罷食

FC 觀廣分店, 去呢個post嘅comment有FC片:

係啊一定係講緊藍屍啊你滿意未

用下個腦，就算真係藍店你會唔會貼張咁既嘢出黎？而家扮黃都唔會認藍啦

過埋膠都好方便

譚仔page FCed

agger，睇下十一假期日本咩情況先再講啦
人地唔係老奉反中

唔理丸龜黃定藍，一定要裝譚仔，佢貼呢啲野根本唔洗問丸龜總公司

開cctv睇下囉 一定影到邊個痴

藍c搞分化

agger
見到360吉野家仲唔識死咩

DLLM啦低手藍絲！
可惜藍屍沒有獨立思考

驚裝修錯姐

無架啦, 雖然我都覺得係比人搞 ..
想清白就放 CCTV 出黎, 咁多間都放 .. 門口呢 d 位一定有架

( 雖然一直以黎佢藍黃我都唔多大興趣幫襯 .. )

原來仲有人食譚仔？
黃藍食店一早放左佢係藍店到啦屌

搵埋挑機條友一齊裝修

我條女

唔係話幫佢講說話，講真今時今日，就算係藍都唔會貼張咁嘅嘢出嚟，真係似俾人玩多

片就有 暫時無罪推定 睇佢會唔會公開cctv證明係其他人做啦

似係比人玩

似比人玩啦

成班係唔係都話裝修就知戇鳩啦，之前有間東涌火鍋舖頭有員工話唔招待黑衫既人，都唔會係去裝修，係圍到公司出嚟解釋同休業去插班員工

係衝動撚冷靜少少

睇定啲先

蠱法師

裝乜9野修 依家邊個做都未知

去呢個post嘅comment有FC片:

有大量P牌話裝修

比人玩都有可能啦

其實真心講如果今次咁易就做野 真係好蠢 是但啲藍屍整張野貼落一間舖你地就咁大反應 只會陸續有來 真係睇定啲先 唔係話想幫譚仔 但係成樣野講咁出面好比人玩既feel 中資野最多咪講下支持中國
衰啲講句 如果有一日啲黃店比人貼呢啲你地會點

藍絲：OK!下次喺入面貼

唔係衝動撚，大部分都係風向撚嚟

要求公開cctv 搵返貼野條友

一係公開CCTV一係炒人

呢D所謂既關公聲明技倆早已見慣

係咪比人搞
就算藍店都唔會寫到咁離譜

同南亞人同一劇本?
又係連登帶風向引人裝修

而家唔係講緊改圖
而係會唔會有人玩嘢貼假公告喺鋪外

Fake news by 30cents

我都覺，真係除非想執笠

cctv應該影到邊個貼

要裝修就自己去唔好得個講

仲要聽日已經星期日
搏手足聽日做野
好仆街

衝動？我地實際做左咩唔講以為已經移平左間店 還是討論已經變成衝動

而家羅生門咁款 未使裝修住 可以罷食先

似借刀多

似啦公開cctv啦

背後咁大個集團點會做得咁核突
同埋張野貼係出面 其他menu果啲貼係入面 又點解釋
似係藍絲引人裝修

咁多分店 ，lunch time超過一半都後生仔
邊會咁樣倒自己米 冷靜d啦

杯左先
等佢交人再表態

超級大傻仔

真
等於一間連鎖同人講想俾人裝修

P牌唔洗同佢咁認真

fake news
關於網上流傳疑似譚仔告示並非譚仔雲南米線撰寫，網上圖片內容全屬虛構，店內員工亦從未張貼相關告示，相信屬於人惡意捏造。本集團高度重視此問題，保留法律追究的權利。

譚仔雲南米線上

FC 貼左張紙
有無FC 邊個貼張紙

冇人話佢張紙係fake

公開cctv lo

背景

講真我整一張痴係加藤屋都得啦，有幾難

係. 覺得係比人搞, 佢所有告示都裡面貼, 得呢張係出面, 所以睇定D先.
當然如果佢真心要澄清, CCTV 就最清楚, 都想佢放出黎睇下

呢D片有咩意思?...你話影到個員工貼上去就叫fc

推到佢收皮

咁咪自認曱甴

咁出面好大機會係員工自己貼

比埋條link你睇下丸龜集團有咩食肆
加藤屋係三哥個細佬開
冇比丸龜收購到

無譚仔食你係咪會仆街死？護航撚

咁咪個別問題囉 你張圖係話譚仔問題喎
用下腦得唔得成撚個藍屍咁講乜信乜

啱啱行過彌敦道自己影嘅，不過照咁睇似出面貼

裝修下貼果好啦

戇鳩

比支那收購後就應該裝修

睇定d先

唔好衝動

總之我唔信有人咁無聊啦

大家冷靜 好大機會炒車
支持譚仔出CCTV片

咪嘈啦 五毛最想見你地分化

即係大陸扮日本啦

譚仔9成生意都係黎自年輕人
會唔會咁樣倒自己米？博執？
而且啲字好撚p圖feel

張紙應該係真係貼咗上去（觀塘廣場店已有片）
但官方個澄清似係想話張嘢係P圖 要追究P圖人士 而唔係話有外人亂貼
如果真係有分店職員發表去人化言論 一係炒人 一係就我哋盡公民責任1823喇
利申 試過食到有蟲

成班on9仔自認曱甴？

藍絲有咩做唔出？睇定啲先啦

你都戇鳩

邊個會做呢d野？ 會唔會無員工貼左但唔敢認？ 定係藍絲整

咪係
乜都想帶風向裝修
自己去裝囉

最多咪罷食裝飾
點都未到黑裝修下話

咪係 同之前吹裝修南亞鋪頭的招數一樣

東利個大股東係大陸人

關咩事 fb大把人都叫裝修

咩都未清楚又裝修又剩

點會冇，日撚日抹黑都有啦

你個P牌風向撚

其實呢 唔裝修都唔應該食
中資嫁屌你 仲比錢支那洗 係咪唔想支爆？

政府搵人整要你周圍辣火頭都唔奇

屌 個d人連正常分析同閱讀理解能力都冇

講左係日本都仲要屈係支那

自己睇wiki

貼o個張野真係有貼架啦，係差在係唔係比人嫁禍jer

張野痴係出面，明顯係藍絲整

根本要自製係好易

公司名都唔同左，唔係個樣野㴝

認同，而且真係唔係間間都有貼，重咁快出聲明，似俾人玩

告示唔會貼咁低、唔會貼外面

可惜藍絲就係沒獨立思考

譚仔一向中立偏藍 點解藍絲要搞佢
藍絲都傻唔晒架
唔好再幫譚仔兜啦 穿晒煲架啦

你要知道班員工藍到仆街，好明顯管理層一定唔會落指令咁樣做。好大機會係員工私下表態

一係交人/一係交片

已證實超過三間都有貼，邊有人會咁好心機整蠱佢？

擺明係集團或九龍區域經理既指令

間野好似有50%股權係支那手

我屌你老母 你真係認為我屌左你老母？

調景嶺唔見有

以後唔妥邊間食店，整句藍色口號加個公司logo，print A4紙痴出面就搞掂

點解冇人講張野可以自己整再過膠

黑先係裝修啊咁多位ching
罷就夠

FAKE!!!!!

罷食先囉，唔駛裝修既

你智障添呀
動機你有無？譚仔藍底多過黃底啦
藍絲陷害佢托？

銀龍藍到入骨都無咁夠膽
大家自己諗下

可惜佢個聲明出得衰完全幫唔到自己解話

網上圖片內容全屬虛構

白紙黑字喔，辭不達意到咁，而家畀人屌係spin去咗呢樣野

暫時罷食先呀嘛,乜都未查清楚

你睇下個邊叫人冷靜/屌人衝動既好多都好耐無開過post/有殭屍acc

呢個呢

明知星期六日通常示威者有行動
揀今日貼有無咁白痴
大家冷靜

真定假印住你公司logo

同上星期重慶大廈一撚樣，想放風引人裝修

報下食環先 咁多間慢慢玩
裝修係最後手段

留意呢張通告貼玻璃外，其它係貼玻璃內

吓
所以咪譚仔家囉
咁都唔罷？
不如你返政總靜坐啦

咁大間優品360做辦
譚仔都咁夠薑？

呢條友我block咗唔記得因咩事block

你係咪弱智？

係比人玩既會唔會同一時間咁多分店都貼曬出黎？
睇CCTV咪知囉 門口無可能無啦

點解唔可以有三間分店對於譚仔嚟講好撚少渣喎，有心印張咁既嘢點解唔可以周圍貼戇鳩邏輯

你唔俾員工自己貼？咁太古三哥道歉又點計？
你瞓醒未？

唔好意思，藍屍on9無聊唔係第一日la
而且兩間一齊比人貼，好明顯有組織

超過三間分店都有貼都可以話係整蠱？班無譚仔食會死既ON9

收皮啦 一早BLOCK柒左你
換個新AC先啦

要自製又真係好易

未係，把口講裝修既自己去，記住拍片

無錯 藍絲得閒都去撕下牆 跟手比人獅鳥搏同情啦
會做呢啲？

日本母公司買
果陣佢個日本老細過埋黎香港有上報

公司logo 好撚易拎 photoshop 3分鐘整到張

你個背景係邊拎番黎？好有可疑啊你

So far 呢度comment風向都係要先fc同冷靜分析可能係比人玩
證明大家又進一步
呀蛇同風向L仍需努力

但譚仔份聲明係話啲人P圖 唔係話俾人整蠱
佢話 網上圖片內容全屬虛構

公開cctv
如果唔係你地神仙都難救

吓 平心而論 要整有幾難？
上網拎logo/ 褪地都好易啦...

日資
明顯員工搞事
擺乜9

已FC

叫老細出黎交代

都係出面喎，屌啲譚仔阿姐真係有時出去望吓有冇係度痴野，但正路咁大張野俾人痴上去都唔出聲係咪戇尻

依家時勢做埋啲咁既野，冇腦都有個限度

食埋d 大陸菜式

無腦連登仔即刻話去裝修

真係人蠢冇藥醫

睇完標題同頭post幅圖道話要裝修要用蟲魔法嗰班一係藍屍狗一係冇腦衝動撚，兩者都係無視兼block柒就得

屌你老母 原來係5毛嚟 Blocked

呀sir good morning!!

唔好意思無食譚仔好耐
單純覺得你on9睇藍絲fb仲要走去信咁on9

Wow, 夠薑喎

藍店係罷食
黑先裝修

如果係公司決定冇理由得2間分店有
成街譚仔亦都冇理由得咁少人睇到
係咪比人整蠱呀？

自己 google search
white brick wall background
第一張

似藍絲玩日資
而家呢個時勢係人都知做生意唔表態最穩陣

個人覺得係離間計, 如果兩間不相近既鋪頭都貼就應該唔係個別前線員工自把自為

即刻成堆P牌彈出黎話要裝修
唔贊成裝修就話你護航
大家睇路啦

譚仔Facebook聲明：

關於網上流傳疑似譚仔告示並非譚仔雲南米線撰寫，網上圖片內容全屬虛構，店內員工亦從未張貼相關告示，相信屬於人惡意捏造。本集團高度重視此問題，保留法律追究的權利。

譚仔雲南米線上

屌 我都咁諗

大家唔好咁衝動，成件事我覺得個動機唔合理，譚仔好多年輕人市場，就算佢真心藍都唔會自掘墳墓，如果貼張相就可以搞死一間店，咁以後d藍絲有樣學樣，係d競爭對手度貼，我地間間都要fc 好撚難搞，冷靜d睇埋個事情發展先唔好屌住

呢個垃圾post好多人鼓吹係唔係都裝修勸大家快啲走

係攞, 人地藍絲幾區一齊清連儂牆有無見過

五?

兩間同一集團

依家係話流傳嘅相係網上虛構 依家有埋片何來虛構？

仆街得過你係鍵盤打幾個字就帶風向？

過埋膠知唔知幾撚貴呀小朋友
緊係大企業先有錢整咁多張貼幾間分店啦

你話加藤屋係三哥旗下喎
事實唔係呀嘛

有腦就唔駛做快餐店樓面啦

譚仔由toridoll全資擁有：

toridoll 在東京交易所上市有咩股東一眼睇哂

油麻地彌敦道果間, 沒有, fact check, 假的

笑咗

你弱智定帶風向？

自己睇譚仔FB同留言

FB留言區圖片:

認到係比人玩 如果唔係佢FB 唔需要出文

真係要FC, 會唔會俾人架禍
話晒間嘢一早已經俾日本仔收購咗，大家一齊send 個email 俾總公司丸龜（有無日文高手幫手draft?)

龜丸

咩片？俾條link 嚟唔好撚鳩up

比三小辣辣死晒啲腦細胞唔識思考

我帶緊唔好裝修嘅風向

黑先裝修呀喂！
藍係罷食；紅係裝飾；黑係裝修

P牌風向撚去晒邊

Vien ig有fact check，去睇睇

鋪入邊淨係望到張紙背面
d呀姐鬼知另一面寫左咩
比人痴左野都未必注意到

睇下張嘢喺出面貼定入面貼
出面貼未必關佢事
加藤屋我記得都係譚仔旗下
有錯任屌不過細力啲

其實呢單case同OK阿姐唔開門果次一樣道理 又唔撚見你去搞OK？呢間店長低能亂鳩表態姐 理性啲啦

應該即刻搣咗啦

都話同上星期重慶大廈一撚樣

成堆放風叫裝修

11月都嚟先表態

好過你個p牌仔係到帶風向

加埋五毛帶風向裝修就唔係無聊架啦

你同共產黨打緊呀，一張兩蚊過膠就引到你裝修，共產黨依家無錢過膠？

一樣... 丸龜的

無錯

右下more

3分鐘都俾多佢

正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------

又係遊行前一日有呢啲事發生
究竟對家目的係咩

整走咗啦 幾耐啦

不過
一間食店 仲要咁多學生嘅食嘅鋪頭 冇可能會貼呢D惹事上身嘅言論
請用腦袋思考 唔好比人帶風向

一間食店 仲要咁多學生嘅食嘅鋪頭 冇可能會貼呢D惹事上身嘅言論
請用腦袋思考 唔好比人帶風向

一間食店 仲要咁多學生嘅食嘅鋪頭 冇可能會貼呢D惹事上身嘅言論
請用腦袋思考 唔好比人帶風向

咁多時間民眾鬥民眾

呢個post好多人鼓吹係唔係都裝修勸大家快啲走

推。

擺明藍絲貼上去引人裝修啦
1. 發生係<1個鐘之前, d staff最忙既時候邊得閒做D咁既野? 係都開鋪之前就貼啦
2. 好多巴打都講左, 係外面貼, 似外人做啦
3. 星期六先黎貼? 今日應該冇勇武出, 有人想今日引勇武出嚟

結論: 譚仔fb已澄清, 我建議大家當冇事發生就OK

都唔知信唔信佢好
定係對面雲桂香想跣鳩佢咋

似惡作劇

已正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------

罷食，唔需裝修

個政權黑社會都請得起 會唔會冇錢過膠

可唔可以改做光復香港時代革命

仲要字體都唔駛揀
用隻最7既就得

已正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------已正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------正式撒回對譚仔既裝修

--------------------------------------------完-----------------------

呢D水平呃唔到大家 反而只會藍屍group自己無腦瘋傳
結果不特止煽動裝修失敗 藍屍衝去幫襯 譚仔生意仲好咗

屌唔講以為成千蚊過張膠

譚仔咁都唔藍 咁精品都係黃絲啦

屌你老母我一個鐘之前行過影低咗啊 假你老母

藍係表態 表態冇罪 罷食就得 黑先要裝修

最慘d地區tg gp d on9仔唔用倨腦去諗野 一味就屌譚仔

唔好到時人地公開左cctv成班又扮無野

佢個聲明好似喺玻璃出面貼
利申間唔中眼殘

如果係真裝乜修直接重建啦

有啲人係咁鼓吹人去裝修

呢樣真，個個都幫客落單午市果時有隻藍絲走咗去痴都唔會察覺

講真 張野設計咁核突 又標楷體 文句又肉酸
譚仔依啲連鎖店有marketing 唔似普通小店
餐牌poster都有設計 但依張野設計同間鋪格格不入
點都似藍絲廢老自己整嗌下話？

唔好推啦
推行動post

起碼要佢講佢支持五大訴求先放過佢啦

Facebook 已經一堆衝動閪

1. 外資大集團做出面

2. 運動開始左5個月有鋪裝修先出聲

3. 高層冇表態，但大家都知唔少阿姐係藍底

只有要求集團交代交人先可以避免比人低級借刀

唔好衝動去裝修住

罷食 罷食

見到兩三間有貼，就搞到大家以為所有分店都有貼
依條友高章

又block一隻

已BLOCK 多謝 大陸西出現

杯葛得

唔好隨便裝修
罷食 就得
做乜自認佢講嗰兩類人？

啲字大隻啲, 貼返上譚仔到

巴打你坐左幾碌？

一間分店代表成個集團？

講真 真係未至於要裝修
講好咗黑先係裝修 請各位冷靜
若然真係要裝修就淨係裝修呢間分店

各有各政見 黃藍是政見 黑白是良知

畢竟譚仔Facebook page已澄清

邊有老闆會咁ON9貼D咁嘅嘢啊？
美心比人搞咁Q耐都冇呢個膽量啦
用下腦 唔好因為被抹黑帶風向影響到判斷

仲有時間性上都唔合理，琴日又無發生咩事
唔通過去幾個月無反應，突然琴日嬲嬲地就下令今日整張野

加藤屋都係丸龜喎

之前嘅圖好似係俾人嚮出面貼
個呀姐撕走左 小心d FC先

弱智就追po啦

咩唔撚喜

好多五毛帶方向

藍罷買 唔係裝修呀！

藍罷食

唔洗裝修

拉本post, 推返下面呢個

嚴正聲明 唔需要裝修譚仔

本身都食開譚仔

外賣就食三哥因為有foodpanda用

唔理佢係畀人屈定點 出埋啲咁戇鳩嘅澄清 至少要公開閉路電視啦

以後都食三哥

拿
罷食冇所謂

但好多裝修撚出現。

差啲喎手足，最少啲字都粗體置中啦

告示就肯定係真，有晒片，但未必係店鋪經理/員工痴上去，所以先要公開CCTV睇下邊個做

單野同岑子傑被斬有d似，都係用香港人最關心既野(民陣)、同最多人既食店搞(譚仔)去激嬲香港人，仲要係同一時間有幾間，唔排除係有心人做野，繼續將事件升溫。

串撚到咁

就算係藍 都唔會ON9到貼呢D 醒下啦帶風向

大家罷食啦。

完

小心你陷阱

可能360/美心放風想大家轉移視線

話唔招待曱甴你地就對號入座 jm9呀

唔洗牙 罷食得啦

丸龜，三哥，譚仔，三間係分開管理，但呢單似被玩

唔識睇：（

唔使裝修，唔食咪得

真，大家要分析下，而且張圖似貼出面

追po啊

正式撒回對譚仔既裝修

有腦就知道一間大集團唔會用埋啲咁嘅用字啦

啲帶風向五毛下次醒少少唔該

罷食算啦，又唔洗裝修的

即係賣中式野嘅全部係藍？

唔洗掛

大家mark緊啲風向L

推推推 講真佢10月示威有出道歉聲明 佢立場係咁撚樣冇別要道歉 前排因為三哥同加藤屋有關係 雖然公司已經冇關係但係生意都好到仆街 賺夠表態呀??定中共俾幾百億佢叫佢表態呀?? 根本唔合理

以後唔駛食lu

一睇就知俾人搞
有冇咁蠢信係真

咁低裝嘅伎倆連登仔唔係中伏啊？

成班弱智咁易比人帶風向

蟲系法師
跟手打電話去食環

係唔係都話裝修，咁撚惡，唔講仲以為啊樓主係咩大粒佬嚟

保持距離，小心炒車

其實得兩三間有貼仲要貼係店出面
有機會係三隻藍屍夾埋兵分三路去貼做佢

個組織咪譚仔集團囉

一個累全家

係咪比啲藍店屈

應該唔係5,係腦殘

有班友仲 loop 緊返轉頭 d 相係真 ..

成全

就係有人想免費裝修譚仔

其他舖頭都可以貼一張係對手舖頭

唔需要亂裝修。
不過呢個post有好多鼓吹亂裝修嘅五毛，
大家不妨block或關注。

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

已經有人查過係支日合資 仲要支那公司係大股份 仲日乜撚野資

以後唔食得上海嘢

嫌呢牌平靜得滯，又想再起風雲。

唔影響⋯好撚多味精

不推文
又比人帶風向
就算係真 比人串就裝修？

係咪雲X香

譚仔出左fb聲明話唔關佢事 似係比其他人貼上去

笑撚死人，好意思話自己爭取自由民主

唔支持你就要裝修人呢種行為唔係就正正係打壓言論自由？果然都係支那種狗改不了食屎

同埋，我屌，推得快過行動post

裝修師傅出場

罷食等cctv先

呢個垃圾post好多人鼓吹係唔係都裝修勸大家快啲走

黑色五毛指數極高 - 爺汁撞奶

叫佢公開cctv咪還到佢清白

全線裝修
無限期停業

咁撚大膽 代表全線譚仔講？
我就唔撚信係全線譚仔嘅決定 如果係三哥都應該一樣

傻閪 用咁既字眼 唔止唔支持下話

開cctv, 一係罷食，唔需要搞其他野，請大家留意

笑撚死上面條友幾大？過埋膠都幾蚊

不推文

拒絕帶風吹

貼喺出面人人都做到
有冇辦法fc係貼出面定入面

P 牌 sir

分享個template出黎好喎，人人有得創作

True

下 裝乜鳩呀 唔撚食咪得囉

咪帶風向
藍罷食 黑裝修

真係好撚多On9仔

罷食可以，裝修不了
對方只係出聲，而無任何行動
無裝修嘅理由

有埋片啦，咪撚扮P圖啦

真.FC

可能幾蚊對佢黎講好貴

上譚仔Facebook 自己睇comments

呢位巴打做到野

P牌狗死全家啦屌晒你地老母

即係譚仔自己整就好難？同埋佢地會請一大班廣告公司整一份公告？

小心炒車呀

笑撚死 條友BLOCK得
佢似係未試過影貼紙相

點解fb就係衝動 你果幾個就係理智呀
最撚憎你呢啲懶係眾人皆醉我獨醒既柒頭皮 以為自己好醒

撒回
撤回

正式撒回對譚仔既裝修[/quote]

啱呀
罷食到佢公開CCTV

其實請問張告示係係玻璃出面定入面黏上去?
我見佢餐牌好似係鋪頭入面黏上去
但張告示好似出面黏上去?

餐牌
留意玻璃較上位置
係出面黏告示先好似係有咁既效果

留意告示右上雙面膠位置

插贓嫁禍

你都咁無聊啦標題黨

裝你老味

笑撚死發覺好多人無腦 樓上有條友問人知唔知過膠幾貴

油麻地譚仔事件小心炒車

屌埋你曱甴喎 咁當初美心都係太子女屌下你地姐 做咩又去裝修美心 on撚9

你自己去裝修啦阿SIR

譚仔 有勇氣

撒回對譚仔既裝修呀

佢仲嗌人小朋友

如果係fake，譚仔應該會出官方聲明澄清

有幾多條片你知唔知..

言論自由包括仇恨言論?種族岐視?
你支持警察我尊重你既立場 但係話人係曱甴就等比人私了啦

想耍鳩人幫佢裝修？

出左啦

似係想突登引人裝修 然後俾藍絲大做文章

好心藍絲就醒少少啦
譚仔早兩年已經賣左比日本公司架喇
我相信日本公司唔會咁撚臭串囉

你一星期食幾多餐譚仔？

原本你地自己真係當自己係曱甴

應該係被整蠱，已即時出聲明。個人認為罷食可以，裝修就免了，佢哋唔係黑警，唔係富臨保護黑幫，唔係吉野家炒廣告商

真係唔知幾蚊都算貴

撒saat?
撤chit?

我夠知張紙係真，但相同片分別兩個地方，仲要員工乜都冇做過

呢個垃圾post好多人鼓吹係唔係都裝修勸大家快啲走

起碼觀塘同油麻地都有貼！

見到段片話觀塘廣場

Fb出左聲明 佢話唔關佢事

幾貴呀 講黎聽下？

藍罷食就夠

不裝修 如果真 罷食就夠了

大家有翻少少準則得唔得

福建幫真係傷害手足係裝修

店鋪單單講藍絲言論, 又係裝修

裝修真係咪亂黎

大技黎架

一單咁 geh 野, 比起 11.2 同其他行動更重要, 出面仲要遍地開花一大堆相關垃圾 post ....

蒜鳩掃把啦....

可能要幾萬蚊先過到膠
個D膠係量子級
onL9

譚仔撚有常餐

打錯 撤先岩

一早出左啦

老撚都話唔關自己事啦, 你查到邊個做我就信你
罷食

人地print好痴係出面你又知唔知

寶寶我笑死咗

有一種撚,叫裝修撚

屌你反正都係藍嫁啦，不嬲唔食

咁元氣 美心呢 唔係都係因為言論就裝修咩

用吓腦啦 有無公司會宜家咁樣貼呀
你話班藍絲員工搞我就信啫屌都費撚事

有冇人有真。譚仔告示啲相做對比

藍 罷食

Sor鳩平時唔食

張嘢喺外面痴 好鬼

GOOD AFTERNOON SIR
你用左幾多錢過膠呀阿SIR?

連登仔係唔係都會信

成個熱門都係譚仔 傻撚夠未？
佢地唔係黑警 會唔會ON9到貼呢D言論 搞禍自己生意啊
風向撚咪再叫裝修
理性思考

屌你啦

福建幫斬手足係裝修

單單藍絲言論又裝修

你根本就係想我地失去準則

屌你老母偽激進五毛

人地print出黎痴係出面架

咁就引到咁多真心膠

咩叫真啊睇過？

頭先講果件阿蛇留意左好耐
真係記得FC先

巴打心水清
我同你嘅睇法一樣

睇下譚仔公關表現
識做既懲罰佢做生意又點話
話曬日資冇包袱

比人print出黎痴係出面架

我反而想知佢過張A4膠要幾錢

擺明比人做
真係公司order 點會咁快出個聲明澄清成班狗今個月無錢洗想呃ot

係罷買呀

藍罷買 黑先裝修啦

咁關改圖咩事，係有呢張野
係要譚仔搵下係邊個貼叫佢講清立場

你地就話你都改到圖唔駛理

使唔使一間譚仔有成1600個Reply呀

#790都有一個

有腦嘅都知暫時罷食睇fc㗎啦
fc到唔係藍咪永罷囉

撤回

唉自己睇啦 屌你地都費時

打錯自膠

每次大家靜下回下氣，就要挑釁大家，南亞刀手如是、清真寺如是！

點都好，不割蓆！五大訴求 缺一不可！
記得我們的日程。

你痴架？

你咩無代嚟㗎？叫上tg睇

係咪細個比人呃過，比咗成千蚊去過膠

vien bb ig有video

不過藍裝飾啦唔該大家

要keep翻少少準則唔該

嘩
邊間撞邪

冷靜分析, 唔冷靜我地就同藍絲黑警冇分別

比人玩都引到咁多真心膠

佢曲線？

哩個post好撚多裝修,罷食風向撚
好明顯一係比人玩, 一係就藍店工自己痴
官方都拿拿聲撕走+出聲明仲係到裝乜修
拉

Fb澄清左
唔好再開Post啦
行動post唔見你地咁落力推

問下譚仔介唔介意開連儂譚仔

藍絲會幫大家裝修 嫁禍比黃絲 劇本已出

依加啲片只係證明有張野 都證明唔到員工貼
同埋發覺好撚多人專登無視啲Fb聲明係度想推走對譚仔有利既證據

譚仔唔係好衛生嘅咩

係都係裝飾

比D準則

呢單野明顯有人做鳩譚仔
張告示係出面痴而唔係入面痴，就算藍店都唔會咁明目張膽咁挑釁

我就行過見到影低嘅 唔信嘅可以唔信

car crash pull

人地自己print出黎痴係出面都引到你地出黎, 唉

你點痴的

唉 正常應該係咁
好撚多風向撚

咪撚扮睇唔到
你班風向撚

你影唔影到係咩人痴上去先

罷食得啦
你估勇武手足好得閒？

影過貼紙相嘅都知過膠幾錢
呢幾年通脹貴到大集團先過得起膠

比小小時間睇下上面講咗咩先好冇，冇人話P圖，重點係咪譚仔自己貼

痴線就真

就算藍都係罷
唔裝修

得大老闆一個超3成 邊度有支那份呀 大老闆私人俾支那收買左?

頂曬壟裝飾

下下講裝修嗰班上撚曬腦

福建幫斬手足係裝修

單單藍絲言論又係裝修?

咪成日被班偽激進帶風向

準則係好重要

行過見到影低 唔信嘅就唔好信 我痴上去嘅話我死全家

一到星期六日又想帶風向引人裝修
油麻地福建360同吉野家裝修到收哂皮無野裝 就轉風向去都係油麻地既譚仔
咁多地方譚仔唔多提 係得油麻地 觀塘？

請立即停止做偵探 善用不推文 推行動post

屌你老母鬼post 拉

18區黃店Bot

好明顯比人抹黑啦
美心都唔夠膽咁直接出聲 （除左個女人）
譚仔點會蠢到貼呢D 用下個屎腦都諗到咩事

屌佢老味.. 出面仲要開廿鳩幾個 post 不斷推..
對家再次驗証左, 要撚你地班人其實好易, 唔需要支那咁要大量水軍.

影低咗又點，可以證明到係藍絲想陰人定真係譚仔自己痴咩

拉
又到星期六日
唔好咁易比人帶風向

我平時光合作用既 要唔要拆埋個太陽呀 呀sir

應該係俾人搞
自己獨立思考

比小小腦諗下先啦好無，整走咗係咪代表無貼過啊？又自己遲行過去無就fc假嘅。

交CCTV

每日派膠
大放送

記得影相 廣傳

面書群組見

乜得你咁戇鳩都有我而家屌緊你條女用嗰個condom就貴啦，驚你兩個有病呀

咪係 成班仆街又係度屌裝修係衝動係鬼 連登仔真係次次都咁撚蠢 俾邊個帶風向都唔撚知

連登仔呀....睇下D字啦
咩人會用呢句呀?
"不便之處請自省"

連登仔而家同廢老藍絲有乜分別？

咁都信

美心太子女？

起碼唔係fc無痴過 係假嘅

喂喂喂，黑先係裝修
藍罷食咪得

列入罷食名單

罷食已經夠
大家咪撚再推呢個裝修post
請善用不推文回覆

擺到明挑機喎

疑似係張background image
From google

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯！

擺明比人玩

拉 查清楚先

本身啲食物已經有蟲啦

交你老母出黎比人屌

呢個背景同平時譚仔雲南米線既背景有唔同

真
不推文
推行動post

而家問唔係有冇痴，而係邊個痴

係唔係我唔知，不過一定唔係無痴過同上面啲圖係假嘅

做乜撚

sor 有腦係好撚重要 睇黎你冇
屌 對家藍絲手法有幾低莊你唔知!? 假如對方想帶風向去搞一d本身冇表態既店舖黎影響大家既觀感呢?
真係唔拎你老母出黎屌都唔得 明明岑子傑個單野 同埋 當晚連登吹風搞人地南亞人 已經係好好證據啦

點都好
FC應該多D汁
特別係哩類POST
一定好多KEYBOARD SIR

真係fb都多正常人過連登 連登個個係度屌裝修係衝動係鬼 不過又唔諗下當初美心都係出聲屌 就裝修 咁個班手足係咪鬼

譚仔話唔係自己做既咪叫佢交cctv 唔撚交咪等裝修囉

點撚樣P牌狗 屈唔到依樣又屈其他嘢呀？
你今個月好想賺OT 錢？

我覆夠係覆佢話假 fc無痴上去

罷食
唔好乜鳩都裝修

同埋直呼人曱甴都好撚奇啦 啲人爭住話裝修 裝乜撚啊

首先美心係國際性抹黑

都係損害到我地

呢個我接受

同埋無準則既野, 係唔會因為以往做過就等於啱左而繼續做

而家單單係講藍絲野就裝修你自己諗下合唔合理, 但福建幫斬人又係裝修

即係有人打你, 你私了係無問題
但有人就咁鬧你, 你又係私了人
無準則好危險

一模一樣

撕左啦on9

裝你老母 用下個閪腦諗野

你開哂口
人地班阿SIR衫都換埋
點繼續？

係 PUSH

撕咗係咪代表無痴過

撕你老母閪呀撕

呢個 post 都有 4,5 個

意思係 要扮有幾難啊
譚仔Apps好似有背景圖添啦 懶得去搵出黎

貴還貴不過唔好裝修,罷食先

負皮風向撚
裝你老母

罷食啦大家

靜啊
屌你老母

又亂吹風

OK you win

我都信係抹黑, 佢地facebook澄清左

但就算係真

都唔係裝修啦係咪

譚仔fb

聲明：

關於網上流傳疑似譚仔告示並非譚仔雲南米線撰寫，網上圖片內容全屬虛構，店內員工亦從未張貼相關告示，相信屬於人惡意捏造。本集團高度重視此問題，保留法律追究的權利。

譚仔雲南米線上

強烈建議大家睇定d先 請大家諗下連華星咁藍都因為裝修同罷食想同藍絲撚伯割席 一直無表態既譚仔依家係撐警幫失勢先出黎好唔合理 我希望大家多留意譚仔多排先再下決定

做咩姐你咁係撕咗啦嘛

負皮風向撚
裝你老母
罷食等佢拎出實質證據證明自己清白

我唔同意因為佢某啲言論就要冇底線地武力對抗
老實講香港大部分藍店都有人聽過會叫示威者做曱甴
咁唔通間間都要裝修

有一個搞我
於是我咪跟

唔知佢叻定我好彩

帶你老母，一定會去

港共為求示威者打爆全街商店、激化混亂，將用各種方法令店舖"被藍絲"

我搵10個fd喺百佳到貼同一張野嘅話，大家係咪會割誠哥？
講嘢都唔撚用腦

咪下下裝修啦 罷食似下連儂就得
紅店 議員辦事署就話姐

佢落得公司名

咁大仇口你係果到做比人炒左？

拉
呢個標題最撚仆街

過賣膠先黐上去啦，一d成意都冇，人地原本果張幾靚

點同，太子女上埋國際公開抹黑帶風向

而譚仔如果證實係佢地自己所張貼咁都只係唔做我哋生意

我言論可能過咗火，但都只係想大家唔好一比人吹風就一面倒

仲有，我回覆對落三個全部五毛，睇佢地其他po回覆就知，一話要裝修就帶風向之前仲諗緊blk唔blk好

黑先裝修，藍罷買就夠

而且有人話可能係局，睇定啲先

紅底黎，贊成裝修

負評 上頁
11.2 百萬遊行

mark底你先

拉番

請便，我直情block9埋你

斬咗啦，我已經放低把刀

鼓勵人裝修

真係弱撚智

港共為求示威者打爆全街商店、激化混亂，將用各種方法令店舖"被藍絲"

抄車

D人真係冇腦架WO

我以後都唔食
除非交代得清清楚楚

我認同
班福建幫就真係抵死
但美心係多次挑戰我地底線
對外就國際性抺黑
對內就自我審查，寫光復香港蛋糕牌都唔俾

長遠黎講你根本無可能所有藍店都裝修
罷食一定係最有用

都唔好食,又冇益,做警察飯堂lae

佢地話要裝修啊

點會有公司咁樣做9自己呀

郁啲就話裝修 隨時藍絲set局呀

罷食咪得囉

video clip 都有假?

文宣design呢啲對家都識
就美感嚟講，同我哋啲文宣不相伯仲

假撚到咁都有人信

比5毛block 好開心

譚仔公開cctv澄清返邊個貼就夠

哦

用下腦先 人地講句野就裝修
咁我地同啲狗有咩分別？
話咗藍罷食罷買 黑先裝修啊屌你老母

紅係裝飾wor 阿蛇

咁都係假?

裝咩吖 罷食就得 等業主收佢皮

但唔代表我地就要裝修
我地而家先開始轉招做罷食戰略
面對藍店唔應再用番以前個招
而應該係用經濟壓力令佢主動含我地條撚
咁當然我全面支持繼續裝修紅黑店
我言論可能過咗火
但我唔想次次有人吹風大家就冇咗理性思考

我要譚仔CCTV！

要幾豬閪先覺得藍屍唔可以約埋一齊貼
連儂場佢地都係咁拆啦
仲要今朝已經有班藍屍廢老又吹18區清潔呀
順便痴張垃圾好撚難?

child登仔, 醒呀!!!!!!!

加泰集會, 南亞事件

成班係咁俾狗三毛帶風向, 唔撚FC ,唔撚用腦

要求佢公開cctv解釋就得

可能要組織人去保護譚仔免被藍絲嫁禍

有d P圖feel

唔撚裝呀你老母

公開cctv睇下係咪真?

都話左有人借刀
整張假既貼門口有幾難

好似有間叫新華
不過藍

請各位緊記保持20秒行車距離

依家係講緊張野係員工痴定街外人痴呀

就算係真到好 黑先裝修
咪撚帶風向

呢張明顯出面,之前睇嘅幾個版本都睇唔出

答案只有真貼同假貼。

若真貼，又分是管理層指示貼或下面間分店有員工自把自為玩嘢。

屌......夠啦好嗎 , 出面唔好再洗版

發覺宜家真係d人唔多用腦
把段片黎話係真把撚咩
重點係邊個貼呀嘛
過膠都係一個証據？唔講以為過膠一張紙要用一日呀

果個位，係食客貼都唔奇。

為左香港同死左既義士
我正式宣佈自行罷食 求手足們跟隨罷食
請勿破壞 我地係文明既
搞到佢地無晒生意執笠就可以啦

片只可以證明有張咁嘅嘢貼過係譚仔門口

無人話張紙唔存在呀
係問究竟邊個貼呀
用下腦得唔得咁易比人帶風向唉

就算係，都唔需要裝修

每次靜D對面就聊你出黎
仲未醒？？？

班友不斷 loop 返轉頭 d 相真定假, 迴避左成件事..
然後就 ...拿 ...係咪有貼, 有貼就得啦...

藍罷食就可以
黑先裝修

如果有人因裝修譚仔比警犬溶撚左，絕對係抵撚死唔抵可憐，完全無撚腦

疑點:
1.單野好鬼，張野係外面痴上去而唔係店入面痴
2. 背景texture既磚頭唔係譚仔常用既texture磚頭
3. 譚仔都出左聲明否認
4. 呢張野製作好簡單，你睇下我做得幾似樣
5. 係呢個時間無必要地挑釁市民，譚仔想博裝修??不合理

有理由相信，譚仔被人針對性借刀

講真 似比造尻佢多啲
有腦都唔會呢個時勢貼呢張野係門口

罷食ok 但裝修我個人係覺得唔好

應該要，若我係公司管理層，即cut段張貼片出黎做成gif廣傳，勝過出一百次聲明。

唔黑唔裝，唔食就夠

罷食ok啦

diu

都有可能特登派藍絲亂搞賴落衝衝子

你真係好撚on 9

屌你譚仔 唔撚再食

黑狗真係垃圾，有時間做呢種事

麻煩大家諗清楚，呢個時勢就算係藍都唔出聲啦，想搏人抵制同裝修咩？喺門口望一望都知譚仔係做後生仔生意。

好明顯係對家眼紅撚鳩你班人，搞到你班人內控走去幫人地裝修攬炒，你地諗吓如果真係裝修譚仔邊個會喺呢件事上會得益？

請三思，記住天琦同我哋講過既嘢

原來班友咁蠢
我係藍絲一定貼多d

咪撚帶風啦傻閪。有實質證據先講。

呢個on9風向Po都成千個正評
出返推行動po啦屌

[突發] 譚仔又有嘢講

隨便拎去用啦 我用ig story copy and paste咖咋

而家呢個時勢
點會做呢d叫人幫佢裝修咁on9
拉

sir你老母 光復香港

你貼的嗎？

出面有30cents 叫奏緊裝修，此post 已完

三哥正到

笑死 好多真心膠

片呢

有藍絲貼三哥
連登仔一樣會信到十足係三哥自己貼

呢啲咪PR囉，全香港公司都應該同佢地學下嘢

Fc下先，會唔會係藍絲貼上去

報食環()+罷食，唔好中計裝修

唔食咪得 唔需要因為咁而裝修
你有權利唔食

佢又唔係傷害你

pull

係，仲有人話公司template, 磚都唔同，似求其搵vector

呢種質素notice 求其一個大學生都做到啦屌

食屎啦譚仔 以後唔會再食呀

就算譚仔真係唔歡迎曱甴
寫呢D字出來
咁就話要裝修
你地仲要話咁做冇錯
係佢先撩者賤

咁你地日日叫D差佬做狗啦
仲要話人老婆做雞
咁差佬因為咁打你地
係咪都冇錯呢？

都唔知爭取緊咩自由？
同一情況下
人地做就唔得唔啱
自己做就冇問題
呢D係同打壓異己有何分別？

洗撚裝修咩
將張通告放大 D
放到 A2 咁大
等其他人睇請楚
唔好 print 張 A5 私私縮縮

譚仔實有cctv 叫佢公開睇下咪知囉

FC?

勿裝修
罷食已可

佢唔寫大快活好地地，而家擺明搞分化

樓主老母申請俾人屌

初中生都識啦

share d正野

過膠都係一個証據
你就知班人 無乜腦
估唔到 宜家我地部份人智商淪為藍絲廢老一樣level

歧視就裝修？
你先個腦生係屎忽
屌你老母弱智仔
咁係咪人地話你係雞歧視你你就可以打斕人間屋呀
西利

Fc左先，可能藍絲借刀

吓 唔同老闆喎

咪一樣 屌

唔推

話裝修班人一定有藍絲同狗, 肯撚定

話要裝修嗰啲係咪on9，而家根本扮黃多過藍，仲要啱啱先係100毛落完廣告，目標客群係咩人管理層唔通唔清楚？嗰頭比大舊錢落廣告呢頭花式自殺？

退一萬步，就算真係藍，都唔應該裝修，清醒啲啦

唔好亂帶風向裝修

疑點:
1. 單野好鬼，張野係外面痴上去而唔係店入面痴
2. 背景texture既磚頭唔係譚仔常用既texture磚頭
3. 譚仔都出左聲明否認
4. 呢張野製作好簡單，你睇下我做得幾似樣
5. 係呢個時間無必要地挑釁市民，譚仔想博裝修??不合理
6. 日資持有

有理由相信，譚仔被人針對性借刀
唔好再講譚仔，出面十個POST有一半都係譚仔
目前建議策略:
1. 三哥放心照食
2. 譚仔目前唔需要裝修/裝飾，但目前亦唔建議食住
3. 譚仔可以等分店經理拎多D CCTV出黎再決定食/罷
4. 唔好再被譚仔事件sidetrack

sor 係拉、不推文

講咩左姐
根本係連登其中一班人自己嘅共識

跟本一見到張野就估到係有人整蠱

事實證明有好多香港人好易被人帶風向
但相反，證明香港人咁易被人煽動。其實代表做文宣/煽情野係好容易鼓勵到自己人

on99
block ed
左膠死撚開
支持前線裝修
唔支持嘅自己上前線講
幾時前線遵守過 黑裝修 紅裝飾
因為佢地唔撚會理你班冷氣軍師講嘢呀
紅色 中銀 一樣比人裝修
fb ig ：支持
連登： 唔好比對家有位入，不了
笑左
繼續打飛機啦
我班前線fd唔上連登係唔撚會睇到你班傻鳩左膠㗎

係咪都裝修 全香港係咪除左出聲既黃店都要俾你裝修 咁你同藍絲周街打學生有咩分別
況且藍罷買佢咪得 咪俾位人入先得架

罷食就得，唔使裝修

好多人唔fact check 就話大陸有一半大陸有一半

頭先經過其他分店唔見有

真係好反感

支持咪繼續自己去裝修唔使上連登帶風向

拉
唔睇定D先

你講就唔係帶風向?

帶你老母風向咩
on9仔一個
幾撚時前線會理你班柒頭冷氣軍師嘅規矩
紅色一樣裝修係事實
左膠死撚開啦屌
block
成日話人帶風向 根本係你地不願面對

藍罷買

張野係出面貼而唔係入面貼，小心比人帶風向

係咪下下都要召喚裝修 咁係咪迫更多人扮黃？

典型五毛曲解原意

支持有準則等於左膠

你咁講你上得黎都一樣係所謂冷氣軍師, 你都係非前線但就扮曬野支持無準則勇武

屌你老母呀. 你覺得我無資格講野既話, 你自己都係一樣架

支持有翻少少準則就屌你左膠

裝你老母臭閪修 咪亂帶風向
最多罷食

咪撚亂帶風向
擺食就得

一句講曬
支持無準則裝修既一律當偽激進

我歡迎你有自己準則喎
但要所有人跟你個準則
扮共識騎劫人
唔跟就鬼就唔毛
咁唔係左膠係乜
留意返
人地唔係無準則
係同你唔同咋傻鳩

真正裝修個班你都管唔到啦

加泰集會過左兩日 連登豬又要扮大台屌手足係鬼
所以一直都講連登會搞散呢場抗爭

我有上前線, 亦參與過裝修

我有上連登, 咪講到所有前線自成一角唔溝通

收得皮未屌你老母

根本前線班人本身係好有準則同節制

係比你班垃圾五毛抹黑成唔聽人講, 野蠻, 無準則

屌你老母五毛狗

裝修

而家明顯你抹黑囉
係你講到無準則

?????

有link?

[正視聽] 香港譚仔/三哥都係100%日資，反而香港丸龜先係63%中資

隔離出咗譚仔真係日資

我無講過前線本身無準則

我係屌你班垃圾支持無準則裝修

人地講兩句準則就屌人左膠

唔比人討論前線, 一討論前線你就係冷氣軍師係左膠, 特登講到前線做乜都啱, 前線唔會聽你講, 前線野蠻

前線都係人呀屌你老母

你自己喺度鳩up你都係所謂冷氣軍師黎

憑乜撚野唔比人討論

屌你老母

fact check ?

手足去站務台del留言啦 冇人有興趣你參與過啲乜嘢

屌一時興過火屎

班垃圾偽激進惡意神化前線

唔比人討論, 你討論就係左膠冷氣軍師

屌

低手藍絲叫佢含撚喇

大家啲fc意識真係犀鳩利

大陸股東股份多過日本仔好多

其實譚仔儘快公開cctv就攪掂

唔關日唔日資事

fb咪公開咗囉

上面班風向撚又柒到縮返去自己老母個閪入面…

譚仔已公開cctv
裝修論者唔該冷靜

暫時觀察先，暫停裝修

樓豬出post 道歉

一定係譚仔貼
因為過埋膠

贴你老母！

咪撚再推

想做大台咪出聲囉
你嗰d就準則
人地無準則

比人屈

譚仔搵得100毛賣廣告，冇搵TVB 點都唔會藍得去邊啦？

tvb貴好撚多

此post已完

mk唔帶腦以為自己裝修好型，依家炒晒車

樓主係鬼

未搞清楚就裝修？

過膠有幾難？
一定要舖頭先過到膠？

屌你過個膠有幾難

M咩K
根本五毛黎
偽激進五毛鼓吹無準則既暴力, 惡意神化前線. 喺連登不停屈人左膠冷氣軍師. 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑, 唔比人討論, 特登營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象.
偽激進五毛死全家

成班柒頭炒晒車

想排特快裝修

風向撚收皮

炒哂車喇撚樣